{"0":{"created_at":"Thu Nov 17 14:42:43 +0000 2022","text":"In Brazil And U.S., Elections As Stress Tests For Democracy#politics #brazil #UnitedStates #democracy #elei\u00e7\u00f5es\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"1":{"created_at":"Thu Nov 17 14:42:42 +0000 2022","text":"Continuamos na luta! #brazilwasstollen #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"2":{"created_at":"Thu Nov 17 14:36:46 +0000 2022","text":"Veja a lista de 43 pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas suspeitas de financiar atos antidemocr\u00e1ticos (Piada pronta):.09 -\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"3":{"created_at":"Thu Nov 17 14:36:27 +0000 2022","text":"\u00c9 a pol\u00edtica no Brasil t\u00e1 como? #Politica #Brasil #Eleicoes2022 @iRodolffo te explica melhor \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udde8\ud83d\udd2b\ud83d\udd8b\ufe0f\ud83d\udd2a\ud83d\udcb8\ud83d\ude9c\ud83e\udd4a\ud83c\udff9\ud83c\udf55\ud83e\udd69\ud83c\udf73\ud83d\udc00\ud83d\udc04 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"4":{"created_at":"Thu Nov 17 14:25:43 +0000 2022","text":"@Seondetails #PERDEUMAN\u00c9#LulaJ\u00e1 #LulaPresidente #Lula2022 #Lula#Elei\u00e7\u00f5es2022 #Elei\u00e7oes22 #Brasil#FORABOLSONARO\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"5":{"created_at":"Thu Nov 17 13:58:54 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Cotado para Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a, Dino defende revoga\u00e7\u00e3o de decretos de Bolsonaro sobre armas#Lula #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"6":{"created_at":"Thu Nov 17 13:42:37 +0000 2022","text":"2022 - Rodrigo Garcia (@rodrigogarcia_) e #Tarcisio de Freitas (@tarcisiogdf) se re\u00fanem hoje \u00e0s 15hs (\u2139\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"7":{"created_at":"Thu Nov 17 13:42:12 +0000 2022","text":"#elei\u00e7\u00f5essbrasil2022 #elei\u00e7\u00f5es2022 #BrasilNasRuas #BrasilFoiRoubado #BrasilAcimaDeTudoDeusAcimaDeTodos # ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"und"},"8":{"created_at":"Thu Nov 17 13:42:04 +0000 2022","text":"Segundo dados, 26% dos brasileiros dizem que pegaram ran\u00e7o da camiseta amarela do #Brasil depois das #Eleicoes2022.\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"9":{"created_at":"Thu Nov 17 13:34:37 +0000 2022","text":"J\u00e1 me pronunciei contra as manifesta\u00e7\u00f5es golpistas. Mas n\u00e3o esperem apoio meu para esse governo #Lula 3.0, ao qual\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"10":{"created_at":"Thu Nov 17 13:29:30 +0000 2022","text":"P\u00e9 de barro. Fa\u00e7a o que eu digo, n\u00e3o o que eu fa\u00e7o. Canalhas.@GeneralMourao #Eleicoes2022 #eleicoesnomeio #forabozo ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"11":{"created_at":"Thu Nov 17 13:28:27 +0000 2022","text":"Liberdade acima de tudo?Isso \u00e9 o pior dos mundos: o resultado da equa\u00e7\u00e3o MilicoXPastorxLun\u00e1tico.@STF\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"12":{"created_at":"Thu Nov 17 13:20:22 +0000 2022","text":"A ver se ele n\u00e3o se esquece das pr\u00f3teses penianas.#Eleicoes2022 #eleicoesnomeio #forabozo ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"13":{"created_at":"Thu Nov 17 13:19:02 +0000 2022","text":"V\u00e3o reclamar no Qatar quando o Brasil perder a copa?#Eleicoes2022 #eleicoesnomeio #forabozo ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"14":{"created_at":"Thu Nov 17 13:18:37 +0000 2022","text":"Limpeza.#Eleicoes2022 #eleicoesnomeio #forabozo ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"es"},"15":{"created_at":"Thu Nov 17 13:16:36 +0000 2022","text":"Roletrando.#Eleicoes2022 #eleicoesnomeio #forabozo ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"es"},"16":{"created_at":"Thu Nov 17 13:15:47 +0000 2022","text":"Empreendedorismo informal.#Eleicoes2022 #eleicoesnomeio #forabozo ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"es"},"17":{"created_at":"Thu Nov 17 13:15:00 +0000 2022","text":"\ud83c\udfc6 Vit\u00f3ria de ponta a ponta. A cobertura O POVO nas Elei\u00e7\u00f5es 2022, apresenta dados do Portal ao TikTok, resultado\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"18":{"created_at":"Thu Nov 17 13:14:45 +0000 2022","text":"Coisas caras.#Eleicoes2022 #eleicoesnomeio #forabozo ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"19":{"created_at":"Thu Nov 17 13:14:18 +0000 2022","text":"\u201cO mercado\u201d nunca teve problema com isso. A casa grande da Faria Lima.#Eleicoes2022 #eleicoesnomeio #forabozo ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"20":{"created_at":"Thu Nov 17 13:12:33 +0000 2022","text":"N\u00e3o tem como este governo dar certo. #elei\u00e7oes2022 #LulaVergonhaNacional ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"21":{"created_at":"Thu Nov 17 13:10:08 +0000 2022","text":"Velhos h\u00e1bitos s\u00e3o dif\u00edceis de mudar.  L\u00e1 se v\u00e3o 32 anos. #Eleicoes2022 #eleicoesnomeio #forabozo ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"22":{"created_at":"Thu Nov 17 13:03:55 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 'Ningu\u00e9m est\u00e1 passando fome no mercado' financeiro, diz presidente do PT ap\u00f3s rea\u00e7\u00e3o \u00e0 PEC da Transi\u00e7\u00e3o#Lula\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"23":{"created_at":"Thu Nov 17 12:56:45 +0000 2022","text":"@RosianeMariaAr1 lembra muito a milicia de Hugo Chavez. E v\u00e1rios est\u00e3o vestidos de can\u00e1rios-zumbis. Independente da\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"24":{"created_at":"Thu Nov 17 12:55:04 +0000 2022","text":"Houve fraude nas #elei\u00e7oes2022? O que o #tsevergonhanacional tem a dizer? Perdeu man\u00e9, n\u00e3o amola? \u00c9 isso mesmo\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"25":{"created_at":"Thu Nov 17 12:34:38 +0000 2022","text":"... eu espero #Elei\u00e7\u00f5es2022 vamos reconstruir o Brazil ; en meio a dor da #Fome com a sele\u00e7\u00e3o ganhando ou perdendo\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"26":{"created_at":"Thu Nov 17 12:28:32 +0000 2022","text":"#BrasilNasRuas #BrasilianSpring #elei\u00e7oes2022 #eleicoeslimpas ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"27":{"created_at":"Thu Nov 17 12:22:43 +0000 2022","text":"#Eleicoes2022 #brazilianelections #EleccionesBrasil #BrazilianSpring #press #News #FreeSpeech #freedom #cop27\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"28":{"created_at":"Thu Nov 17 12:20:59 +0000 2022","text":"da Obra: \"Apagando fogo com gasolina\"#Eleicoes2022 #brazilianelections #EleccionesBrasil #BrazilianSpring #press\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"29":{"created_at":"Thu Nov 17 12:19:32 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 De fora do debate da PEC, grupo econ\u00f4mico da transi\u00e7\u00e3o vive mal-estar e receio de baixas#Lula #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"30":{"created_at":"Thu Nov 17 12:14:16 +0000 2022","text":"Eles gostam de apagar inc\u00eandio com gasolina.#Eleicoes2022 #brazilianelections #EleccionesBrasil #BrazilianSpring\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"31":{"created_at":"Thu Nov 17 11:59:55 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Macron apoia proposta de Lula de realizar COP na Amaz\u00f4nia#Lula #Elei\u00e7\u00f5es2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"32":{"created_at":"Thu Nov 17 11:55:29 +0000 2022","text":"VOC\u00ca tem um dever a cumprir!Consulte a sua conci\u00eancia.#Eleicoes2022 #brazilianelections #EleccionesBrasil\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"33":{"created_at":"Thu Nov 17 11:51:57 +0000 2022","text":"Esse ministro \u00e9 um livro aberto. Um olhar pra capa e nem tem o que esconder. Asqueroso.#Eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"34":{"created_at":"Thu Nov 17 11:49:48 +0000 2022","text":"Meritocracia.#Eleicoes2022 #eleicoesnomeio #forabozo ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"es"},"35":{"created_at":"Thu Nov 17 11:48:41 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 TCU prop\u00f5e \u00e0 transi\u00e7\u00e3o corte de incentivos tribut\u00e1rios para gerar R$ 200 bilh\u00f5es extras#Lula #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"36":{"created_at":"Thu Nov 17 11:48:40 +0000 2022","text":"A hipocrisia brasileira de todos os dias (desde 22\/04\/1500). Casa grande e senzala. O Bozo tamb\u00e9m \u00e9 de origem pobre\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"37":{"created_at":"Thu Nov 17 11:44:08 +0000 2022","text":"#Eleicoes2022 #eleicoesnomeio #forabozo ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"38":{"created_at":"Thu Nov 17 11:31:46 +0000 2022","text":"\"N\u00e3o h\u00e1 responsabilidade social sem responsabilidade fiscal\" P\u00e9rsio Arida, economista que faz parte da equipe de tr\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"39":{"created_at":"Thu Nov 17 11:02:21 +0000 2022","text":"Embaixador Fernando Igreja chefiar\u00e1 cerimonial na solenidade de posse. Veja quais s\u00e3o os nomeados\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/etus.com.br\" rel=\"nofollow\">Etus Brasil<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"40":{"created_at":"Thu Nov 17 10:57:36 +0000 2022","text":"Milicos sendo milicos. \u201cNa ditadura n\u00e3o havia corrup\u00e7\u00e3o.\u201d T\u00e1 \u00e7ertu.#Eleicoes2022 #eleicoesnomeio #forabozo ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"41":{"created_at":"Thu Nov 17 10:46:48 +0000 2022","text":"\"Quem n\u00e3o quer ser criticado, quem n\u00e3o quer ser questionado, que fique em casa.\"@alexandre N\u00e3o pera \ud83e\udd14#Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"42":{"created_at":"Thu Nov 17 10:42:57 +0000 2022","text":"@DoraKramer nem disfar\u00e7aram. Os 2 n\u00e3o s\u00e3o adeptos aos ritos formais #transi\u00e7\u00e3o #Eleicoes2022 @geraldoalckmin","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"43":{"created_at":"Thu Nov 17 10:38:56 +0000 2022","text":"Novas atualiza\u00e7\u00f5es#Eleicoes2022 #JairBolsonaro ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"44":{"created_at":"Thu Nov 17 10:38:26 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Lula fala em evento de organiza\u00e7\u00f5es civis brasileiras na COP 27#Lula #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"45":{"created_at":"Thu Nov 17 10:35:58 +0000 2022","text":"ROUBARAM O SEU VOTO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#eleicoes2022 #bolsonaro2022 #bolsonaro #forcasarmadas #tse #stf #alexandredemoraes\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"46":{"created_at":"Thu Nov 17 10:32:26 +0000 2022","text":"@o_antagonista Faz o L #Brasil #Eleicoes2022 #manifesta\u00e7\u00e3o #SOSFFAA","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"47":{"created_at":"Thu Nov 17 10:19:08 +0000 2022","text":"Significa que el asunto del MP en #Eleicoes2022 no se convirti\u00f3 en una historia de Ca\u00edn y Abel.MP ley\u00f3 Ca\u00edn en Ja\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"ja","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"ja"},"48":{"created_at":"Thu Nov 17 10:00:02 +0000 2022","text":"@miriamleitao @LulaOficial Enquanto isso a companheirada trabalha\u2026#COP27 #Eleicoes2022 #INTERVENCAOFEDERALJA\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"49":{"created_at":"Thu Nov 17 09:53:24 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Fran\u00e7a apoia proposta de Lula para COP30 na Amaz\u00f4nia#Lula #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"50":{"created_at":"Thu Nov 17 09:49:37 +0000 2022","text":"A gente sabia que as m\u00e1scaras iam cair, mas foi mto r\u00e1pido! Como o @jairbolsonaro segura o Brasil nos trilhos, Meu\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"51":{"created_at":"Thu Nov 17 09:35:26 +0000 2022","text":"O neg\u00f3cio aqui n\u00e3o \u00e9 fazer o \"L\" e sim desfazer o \"L\"#Bolsonaro #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"52":{"created_at":"Thu Nov 17 08:48:16 +0000 2022","text":"#bolsonaro #ci\u00eancia #elei\u00e7\u00f5es2022Ci\u00eancia para n\u00e3o cientistas: como ser mais racional em um mundo cada vez mais irr\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"53":{"created_at":"Thu Nov 17 07:28:18 +0000 2022","text":"Acho que a jovem pan, os melhores est\u00e3o saindo. Eu j\u00e1 sai.#constantino #jovenpannews #CensuraNao #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"54":{"created_at":"Thu Nov 17 06:42:32 +0000 2022","text":"@meanwhileinau Now for the election heist Labour $1.05 to WIN. Coalition $9 and $500 anyone else \ud83d\udc40 #DanMustGo\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"55":{"created_at":"Thu Nov 17 06:32:30 +0000 2022","text":"Perdeu, man\u00e9, n\u00e3o amola...manifesta\u00e7oes antidemocr\u00e1ticas e manipula\u00e7\u00f5es... Como diria Samuel Johnson o patriotismo\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"56":{"created_at":"Thu Nov 17 05:08:26 +0000 2022","text":"#lula #LulaPresidente2022 #Eleicoes2022.Bolsonarista disse em franc\u00eas : Orem pelo o Brasil , eles prometeram a sa\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"57":{"created_at":"Thu Nov 17 04:55:57 +0000 2022","text":"Esse ficou magoadinhe com as manifesta\u00e7\u00f5es pro Bolsonaro, segue agenda! #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"58":{"created_at":"Thu Nov 17 04:48:03 +0000 2022","text":"Crime eleitoral - 154 mil inser\u00e7\u00f5es a menos para Bolsonaro #elei\u00e7\u00f5es2022... ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"59":{"created_at":"Thu Nov 17 04:36:13 +0000 2022","text":"A saga continua. Mais uma da s\u00e9rie PENSAR N\u00c3O D\u00d3I...#Elei\u00e7oes2022 #LULADR\u00c3OdevoltanaPRIS\u00c3O#BolsonaroReeleito2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"60":{"created_at":"Thu Nov 17 04:29:50 +0000 2022","text":"Saiba quem \u00e9 quem...A solu\u00e7\u00e3o \u00e9... Continuar a  saga. Mais uma para s\u00e9rie: \"PENSAR N\u00c3O D\u00d3I...\"#Elei\u00e7oes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"61":{"created_at":"Thu Nov 17 04:29:04 +0000 2022","text":"S\u00f3 nos resta uma solu\u00e7\u00e3o, e \u00e9... Continuar a  saga. Mais uma para s\u00e9rie: \"PENSAR N\u00c3O D\u00d3I...\"#Elei\u00e7oes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"62":{"created_at":"Thu Nov 17 04:22:36 +0000 2022","text":"Saiba quem \u00e9 quem...Ou nos Brigamos ou v\u00e3o tocar fogo no BRASIL A solu\u00e7\u00e3o \u00e9... Continuar a  saga. Mais uma para\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"63":{"created_at":"Thu Nov 17 04:19:55 +0000 2022","text":"Verdades, verdadeiras.A  saga. Mais uma para s\u00e9rie: \"PENSAR N\u00c3O D\u00d3I...\"#Elei\u00e7oes2022 #LULADR\u00c3OdevoltanaPRIS\u00c3O\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"64":{"created_at":"Thu Nov 17 04:07:12 +0000 2022","text":"#COP27@jairbolsonaro jamais teria, em momento algum da Hist\u00f3ria recente, nem futura, a grandeza de um Estadista co\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"65":{"created_at":"Thu Nov 17 04:00:12 +0000 2022","text":"\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66Atos golpistas pr\u00f3-Bolsonaro s\u00e3o liderados por pol\u00edticos, policiais, sindicalistas e ruralistas, mostram inv\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.<\/a>","retweet_count":2,"retweeted":false,"lang":"pt"},"66":{"created_at":"Thu Nov 17 03:54:24 +0000 2022","text":"#elei\u00e7\u00f5es2022 #fyp\u30b7 #fyp #viral #fy #noticias ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"67":{"created_at":"Thu Nov 17 03:53:38 +0000 2022","text":"@TSEjusbr #Eleicoes2022 #PovoNasRuas ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"68":{"created_at":"Thu Nov 17 03:38:24 +0000 2022","text":"#paulofigueiredo #JornalNacional #Eleicoes2022 #ministrodadefesa #ministro #lula #Bolsonaro #JairBolsonaro\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"69":{"created_at":"Thu Nov 17 03:38:14 +0000 2022","text":"\"Perdeu, man\u00e9\" \u00e9 uma frase classica de quem costuma agir como bandido. Esse tipo de atitude reflete o que o ministr\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"70":{"created_at":"Thu Nov 17 03:31:22 +0000 2022","text":"#Eleicoes2022 #news #Noticias ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"71":{"created_at":"Thu Nov 17 03:29:15 +0000 2022","text":"Oi Galera! Conhecem o Ditado Que Pagam os Justos pelos Pecadores? By Dom Quijote#VamosJuntosPeloBrasil\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"72":{"created_at":"Thu Nov 17 03:20:33 +0000 2022","text":"O cara dobrou a aposta e chegou pedindo a pris\u00e3o do ministro da defesa \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 dobrou a aposta, acho que vamos comemor\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"73":{"created_at":"Thu Nov 17 03:18:26 +0000 2022","text":"O Senado est\u00e1 dormindo em ber\u00e7o espl\u00eandido.\ud83e\udd21\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#CensuraNao #Eleicoes2022 #VemProQG #SOSFFAA","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"74":{"created_at":"Thu Nov 17 03:13:53 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Deputado, pol\u00edticos e empres\u00e1rios: quem s\u00e3o os identificados por envolvimento com bloqueios golpistas#Lula\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"75":{"created_at":"Thu Nov 17 02:58:27 +0000 2022","text":"#Eleicoes2022 #ExercitoBrasileiro #FFAA #BrasilNasRuas","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"76":{"created_at":"Thu Nov 17 02:50:04 +0000 2022","text":"Deolane venceu a prova do Fazendeiro e c livrou da ro\u00e7a, ficando Andr\u00e9, Bia e Ruivinha - PRA QUEM VAI SUA TORCIDA?\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"77":{"created_at":"Thu Nov 17 02:27:07 +0000 2022","text":"#bolsonaropresidente #bolsonaro2022 #bolsonaro #elei\u00e7\u00f5es2022 #eleicoes2022 #bolsonaro22 #bolsonaromito\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"78":{"created_at":"Thu Nov 17 02:08:27 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Veja os principais pontos do texto da PEC da Transi\u00e7\u00e3o apresentado pelo governo eleito #Lula #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"79":{"created_at":"Thu Nov 17 02:04:08 +0000 2022","text":"#Fato #Bolsonaro #Pol\u00edcia #Democracia #Direita #Elei\u00e7oes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"und"},"80":{"created_at":"Thu Nov 17 02:02:11 +0000 2022","text":"Ex-presidente dos EUA precisa ganhar as pr\u00e9vias do Partido Republicano para concorrer ao cargo.Via: Metr\u00f3poles.\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"81":{"created_at":"Thu Nov 17 01:46:14 +0000 2022","text":"Los Angeles just elected its first Church of Scientology Mayor : Karen Bass PRAISE XENU! \ud83d\udc7d \ud83c\udf0b \ud83d\udc7d #Scientology\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"82":{"created_at":"Thu Nov 17 01:45:10 +0000 2022","text":"Pelo menos vamos ver a Soraya massacrando o padre e o Bozo mais uma vez \ud83d\ude06 #TerceiroTurno #Eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"83":{"created_at":"Thu Nov 17 01:29:37 +0000 2022","text":"\u00c9 sobre isso , o sil\u00eancio s\u00f3 est\u00e1 dando a eles palco pra mostrar que s\u00e3o piores que pens\u00e1vamos. A cass t\u00e1 caindo em\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"84":{"created_at":"Thu Nov 17 01:28:39 +0000 2022","text":"\"Agora, foi uma verdadeira festa. As pessoas vinham e parabenizavam. Diziam que estavam com muita saudade do Brasil\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"85":{"created_at":"Thu Nov 17 01:27:32 +0000 2022","text":"@joicehasselmann A sigla j\u00e1 diz tudo PL Partido, Ladr\u00e3o#Eleicoes2022 #LulaPresidente1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"86":{"created_at":"Thu Nov 17 01:16:37 +0000 2022","text":"O povo sente o cheiro da falha, bem, como sente pela a primeira vez, o cheiro da justi\u00e7a.   SoS\u2026\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"87":{"created_at":"Thu Nov 17 01:12:10 +0000 2022","text":"Otarios kkkkk #ForaBolsonaro #ForaBolsonaroeSuaQuadrilha #BolsonarismoMATA #Eleicoes2022 #Elei\u00e7\u00f5es2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"88":{"created_at":"Thu Nov 17 01:07:31 +0000 2022","text":"\ud81a\udcd4 Concordo! \ud83c\udfaf\ud83c\udfaf\ud83c\udfaf\u2800 Deixe sua Opini\u00e3o abaixo nos Coment\u00e1rios \u2b07\ufe0f\ud83d\udcac\u270d\ud83c\udffb\u2800\u25c6\u2800\u25c6\u2800\u25c6\u2800Link do Post em nosso Instagram:\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"89":{"created_at":"Thu Nov 17 01:06:23 +0000 2022","text":"Votei nulo no 2o turno. Em um hipot\u00e9tico (e insano!) 3o turno, votaria no Barba com for\u00e7a. @LulaOficial Bolsonari\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"90":{"created_at":"Thu Nov 17 01:04:51 +0000 2022","text":"Chora!!!!!! #ForaBolsonaro #ForaBolsonaroeSuaQuadrilha #ForaBolsonaroeSeuBandodeMalucos #BolsonarismoMATA\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"es"},"91":{"created_at":"Thu Nov 17 01:00:54 +0000 2022","text":"Olha isso gente, olha isso presidente @jairbolsonaro. Acho que o @TSEjusbr deve saber disso ou o @STF_oficial... N\u00e9\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":4,"retweeted":false,"lang":"pt"},"92":{"created_at":"Thu Nov 17 00:51:14 +0000 2022","text":"Alexandre de Moraes_STF bloqueia empresas que est\u00e3o financiando crimes\/golpes, BR afora(segue a lista apresentada\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":4,"retweeted":false,"lang":"pt"},"93":{"created_at":"Thu Nov 17 00:50:44 +0000 2022","text":"\ud83d\udd34 FOI CONFIRMADO: Luiz In\u00e1cio Lula da Silva recebe a PI0R not\u00edcia durante a COP27 no Egito \ud83c\uddea\ud83c\uddec  #lula #bolsonaro\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"94":{"created_at":"Thu Nov 17 00:46:52 +0000 2022","text":"\ud83d\udd34\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#Br\u00e9sil: cela fait deux semaines que le pr\u00e9sident @jairbolsonaro est reclus dans sa r\u00e9sidence officielle \u00e0 Brasi\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"fr","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":4,"retweeted":false,"lang":"fr"},"95":{"created_at":"Thu Nov 17 00:36:59 +0000 2022","text":"N\u00e3o sei qual a explica\u00e7\u00e3o para isso. Recebi num grupo e achei muito estranho. #Brasil #Eleicoes2022 #queporraeessa ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"96":{"created_at":"Thu Nov 17 00:35:42 +0000 2022","text":"Equipe de transi\u00e7\u00e3o ! 50 pessoas no total que ser\u00e3o pagas com o dinheiro do povo!  A farra continua! E eles fazem n\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"97":{"created_at":"Thu Nov 17 00:31:39 +0000 2022","text":"Passiva e uma paraliza\u00e7\u00e3o passiva,passiva e o caralho voc\u00eas n\u00e3o v\u00eaem isso n\u00e3o? v\u00e3o todos pra puta que pariu que as\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"98":{"created_at":"Thu Nov 17 00:16:01 +0000 2022","text":"Saiu o \u00faltimo v\u00eddeo de an\u00e1lise dos dados das elei\u00e7\u00f5es! Vem ver os dados dos boletins de urna, problemas da \"an\u00e1lise\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"99":{"created_at":"Thu Nov 17 00:06:25 +0000 2022","text":"PGR toma o depoimento de Carla Zambelli (PL-SP) no caso em que ela sacou uma arma e perseguiu homem em S\u00e3o Paulo. F\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":2,"retweeted":false,"lang":"pt"},"100":{"created_at":"Thu Nov 17 00:05:33 +0000 2022","text":"\u201cPerdeu Man\u00e9\u201d \u00e9 a resposta que uma sociedade passiva, que \u00e9 desrespeitada pelo poder p\u00fablico a v\u00e1rios anos merece,\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"101":{"created_at":"Thu Nov 17 00:02:18 +0000 2022","text":"#Bozo j\u00e1 deixou o governo e est\u00e1 fazendo bico em uma lanchonete em #Curitiba. A lanchonete fica a beira da estrada\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"102":{"created_at":"Thu Nov 17 00:00:02 +0000 2022","text":"E posso garantir que possuo muito aos conhecimento na \u00e1rea do que ela \u00e9 posso at\u00e9 mesmo sugerir que ainda saiba mai\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"103":{"created_at":"Wed Nov 16 23:59:11 +0000 2022","text":"Algu\u00e9m poderia me explicar isso?#fraude #Eleicoes2022 #BrazilWasStolem #nordeste #LulaVergonhaNacional ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"104":{"created_at":"Wed Nov 16 23:38:03 +0000 2022","text":"DIREITO ELEITORAL - VIT\u00d3RIA!!!Julgamento do Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul: aprovadas as contas\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"105":{"created_at":"Wed Nov 16 23:37:45 +0000 2022","text":"NESTA MANH\u00c3 BOLSONARO DIRIGINDO UM CAMINH\u00c3O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f#shorts #elei\u00e7\u00f5es2022 #bo... ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"106":{"created_at":"Wed Nov 16 23:23:14 +0000 2022","text":"Parace sacanagem, mas o rumo da prosa e bem por ai.S\u00f3 nos resta uma solu\u00e7\u00e3o, e \u00e9... Continuar a  saga. Mais uma\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"107":{"created_at":"Wed Nov 16 23:14:07 +0000 2022","text":"@alexandre @TSEjusbr @STF_oficial  corre aqui um minuto...#elei\u00e7\u00f5es #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"108":{"created_at":"Wed Nov 16 22:49:09 +0000 2022","text":"Detetive da Abin vigia o cemit\u00e9rio. #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"109":{"created_at":"Wed Nov 16 22:47:12 +0000 2022","text":"@giraldirenato Nem Bolsonaro, nem Mour\u00e3o,Deixa a faixa na cadeira e a chave no port\u00e3o. DILMA, EU AUTORIZO!\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"110":{"created_at":"Wed Nov 16 22:46:39 +0000 2022","text":"@profpaulamarisa Nem Bolsonaro, nem Mour\u00e3o,Deixa a faixa na cadeira e a chave no port\u00e3o. DILMA, EU AUTORIZO!\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"111":{"created_at":"Wed Nov 16 22:46:24 +0000 2022","text":"@FernandoHoliday Nem Bolsonaro, nem Mour\u00e3o,Deixa a faixa na cadeira e a chave no port\u00e3o. DILMA, EU AUTORIZO!\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"112":{"created_at":"Wed Nov 16 22:46:07 +0000 2022","text":"@AlanLopesRio Nem Bolsonaro, nem Mour\u00e3o,Deixa a faixa na cadeira e a chave no port\u00e3o. DILMA, EU AUTORIZO!\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"113":{"created_at":"Wed Nov 16 22:45:42 +0000 2022","text":"@cafecomferri Nem Bolsonaro, nem Mour\u00e3o,Deixa a faixa na cadeira e a chave no port\u00e3o. DILMA, EU AUTORIZO!\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"114":{"created_at":"Wed Nov 16 22:45:27 +0000 2022","text":"@kimpaim Nem Bolsonaro, nem Mour\u00e3o,Deixa a faixa na cadeira e a chave no port\u00e3o. DILMA, EU AUTORIZO!\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"115":{"created_at":"Wed Nov 16 22:45:26 +0000 2022","text":"Mes\u00e1rios elegantes admitem votos do AL\u00c9M.#Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"116":{"created_at":"Wed Nov 16 22:45:05 +0000 2022","text":"@Rconstantino Nem Bolsonaro, nem Mour\u00e3o,Deixa a faixa na cadeira e a chave no port\u00e3o. DILMA, EU AUTORIZO!\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"117":{"created_at":"Wed Nov 16 22:45:00 +0000 2022","text":"\ud83d\udd35 Pastor Ariovaldo fala sobre fraudes das igrejas bolsonaristas nas elei\u00e7\u00f5es 2022 | Daqui Pra FrenteAcompanhe!\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"118":{"created_at":"Wed Nov 16 22:43:51 +0000 2022","text":"@taoquei1 Nem Bolsonaro, nem Mour\u00e3o,Deixa a faixa na cadeira e a chave no port\u00e3o. DILMA, EU AUTORIZO!\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"119":{"created_at":"Wed Nov 16 22:43:26 +0000 2022","text":"Perguntar n\u00e3o ofende: se @jairbolsonaro tivesse sido reeleito, haveria questionamento das #urnaseletronicas, vig\u00edli\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"120":{"created_at":"Wed Nov 16 22:41:46 +0000 2022","text":"#MemoriaHistorica #Eleicoes2022 #BrazilWasStolem #LulaNaCop #LulaLadrao ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"und"},"121":{"created_at":"Wed Nov 16 22:41:00 +0000 2022","text":"Avisei que meus dedos est\u00e3o frios, por isso apenas assinei a lista de presen\u00e7a.Eu fui muito bem recebido pelo mes\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"122":{"created_at":"Wed Nov 16 22:39:05 +0000 2022","text":"#Eleicoes2022 #lulapresidente2023 #NemTodoHeroiUsaCapa ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"123":{"created_at":"Wed Nov 16 22:37:21 +0000 2022","text":"Pela minha autopreserva\u00e7\u00e3o vou me calar sobre essas manifesta\u00e7\u00f5es no Brasil. #manifestacao #Eleicoes2022 #chega\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"124":{"created_at":"Wed Nov 16 22:36:29 +0000 2022","text":"2014, 2018, 2022 #Elei\u00e7\u00f5es2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"125":{"created_at":"Wed Nov 16 22:36:09 +0000 2022","text":"Pq nenhum dos filhos do Jair Bolsonaro est\u00e3o entre sol e chuva, nas madrugadas da vida dormindo e comendo nas barra\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"126":{"created_at":"Wed Nov 16 22:34:53 +0000 2022","text":"Depois da Pol\u00edcia Civil, agora \u00e9 a Brigada Militar do RS que faz relat\u00f3rio identificando l\u00edderes dos protestos anti\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":28,"retweeted":false,"lang":"pt"},"127":{"created_at":"Wed Nov 16 22:29:27 +0000 2022","text":"Aprendendo um pouquinho da Constitui\u00e7\u00e3o:#Eleicoes2022 #lulapresidente2023 #NemTodoHeroiUsaCapa ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"128":{"created_at":"Wed Nov 16 22:25:41 +0000 2022","text":"A pergunta que vale um milh\u00e3o:Por que o atual governo apagagou todos os arquivos dos computadores oficiais?!\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"129":{"created_at":"Wed Nov 16 22:16:14 +0000 2022","text":"#politica #eleicoes2022 #lula #bolsonaro #direita #esquerda #corrup\u00e7\u00e3o #stfvergonhamundial #globolixo #impunidade ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"130":{"created_at":"Wed Nov 16 22:05:02 +0000 2022","text":"Assim como outros bolsonaristas, Ethienne Gayer divulgou not\u00edcias falsas sobre o processo eleitoral.By\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/socialmlabs\/\" rel=\"nofollow\">mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"131":{"created_at":"Wed Nov 16 22:01:07 +0000 2022","text":"Segundo eles, a maioria dos eleitores confiam nas urnas.Vamos ver?\"Rede Mundial de Justi\u00e7a Eleitoral -\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"132":{"created_at":"Wed Nov 16 21:58:22 +0000 2022","text":"#transicao #eleicoes2022 #equipedetransicao ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"133":{"created_at":"Wed Nov 16 21:50:52 +0000 2022","text":"Pessoas pr\u00f3ximas ao presidente descrevem seu estado como \u201cap\u00e1tico\u201d ou \u201cdepressivo\u201d. Bolsonaro teve pouqu\u00edssimos com\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"134":{"created_at":"Wed Nov 16 21:49:14 +0000 2022","text":"The Erick Rabello News is out! ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\">Paper.li<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"135":{"created_at":"Wed Nov 16 21:48:47 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 N\u00famero de minist\u00e9rios ser\u00e1 'muito pr\u00f3ximo' do n\u00famero de grupos t\u00e9cnicos da transi\u00e7\u00e3o, diz Alckmin#Lula\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"136":{"created_at":"Wed Nov 16 21:41:59 +0000 2022","text":"@ViniNMiranda @carolmorand Festa do Gueto \u00e9 perfeita. Passa Pano e falta de senso cr\u00edtico \u00e9 terr\u00edvel.\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"137":{"created_at":"Wed Nov 16 21:39:42 +0000 2022","text":"J\u00e1 t\u00f4 dentro\ud83d\udd11#IRENE #Eleicoes2022 #Bolsonaro #lula #vendasemaparecer #emprego #vaga\u2026 https:\/\/t.co\/A6WjdWfjNg","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"138":{"created_at":"Wed Nov 16 21:33:44 +0000 2022","text":"adorei @rodrigobocardi \"e esse tanto de gente na equipe de transi\u00e7\u00e3o?\". Exatamente isso @ptbrasil sendo PT. Reuni\u00e3o\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"139":{"created_at":"Wed Nov 16 21:30:09 +0000 2022","text":"#NoArNaCBN @carolmorand deu uma viajada legal, bem ut\u00f3pica e divertida, no #VivaVozCBN\"No mundo normal Bolsonaro i\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"140":{"created_at":"Wed Nov 16 21:27:31 +0000 2022","text":"PQP\u2026#Eleicoes2022 #Bolsonaro #LulaLadrao ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"141":{"created_at":"Wed Nov 16 21:25:15 +0000 2022","text":"Il partito liberale di #Bolsonaro chiede ufficialmente che vengano invalidate le elezioni del 2022 per le gravi fal\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"it","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"it"},"142":{"created_at":"Wed Nov 16 21:23:21 +0000 2022","text":"+ e por favor fan\u00e1ticos do lulismo-petismo: n\u00e3o ataquem @CBNoficial @veramagalhaes @rodrigobocardi nem a imprensa,\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"143":{"created_at":"Wed Nov 16 21:21:03 +0000 2022","text":"\"Se vai fazer gov novo repetir velhos v\u00edcios de capitalismo de compradio\" @veramagalhaes #NoArNaCBN assertiva sobre\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"144":{"created_at":"Wed Nov 16 21:19:39 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 O Brasil na imprensa alem\u00e3 (16\/11)#Lula #Elei\u00e7\u00f5es2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"145":{"created_at":"Wed Nov 16 21:16:49 +0000 2022","text":"Vai vendo Brasil...Documento elaborado pela auditoria do Instituto Voto Legal diz que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel validar o res\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"146":{"created_at":"Wed Nov 16 21:15:44 +0000 2022","text":"FRANCAMENTE!Porque ser\u00e1, heim???Por um acasa?Que passar por cima de dezembro ???@exercitooficial@TuckerCarlson\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"147":{"created_at":"Wed Nov 16 21:13:51 +0000 2022","text":"Equipe de transi\u00e7\u00e3o recebe relat\u00f3rio com 29 \u00c1REAS DE RISCO, inclusive EDUCA\u00c7\u00c3O E SA\u00daDE! O que o GOVERNO BOLSONARO f\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"148":{"created_at":"Wed Nov 16 21:09:14 +0000 2022","text":"Somente uma d\u00favida para:A FR4UD3 foi realizada pela Empresa Terceirizada ou pelos funcion\u00e1rios do @TSEjusbr?\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"149":{"created_at":"Wed Nov 16 21:08:06 +0000 2022","text":"Oh seu cara do capiroto acha que voc\u00ea est\u00e1 acima da constitui\u00e7\u00e3o? #CensuraNao #SOSFFA #Eleicoes2022 #LulaLadrao ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"150":{"created_at":"Wed Nov 16 21:07:39 +0000 2022","text":"This is our current situation \ud83e\udd26\ud83d\udc30\ud83d\udd73\ufe0f #Fetterman #BidenWorstPresidentEver  #Eleicoes2022 #Midterms2022 #MAGA ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":4,"retweeted":false,"lang":"en"},"151":{"created_at":"Wed Nov 16 21:05:12 +0000 2022","text":"#RioBravoInvestimentos\u00a0#SaudePublica\u00a0#SaudePublicanoBrasil\u00a0#SUS\u00a0#Saude\u00a0#SaudeColetiva\u00a0#DireitoaSaude\u00a0#Elei\u00e7\u00f5es2022\u00a0\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"152":{"created_at":"Wed Nov 16 21:01:39 +0000 2022","text":"@nytimes #BRAZIL Brazilians of all ages, beliefs and social conditions are in the streets peacefully, against censo\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"153":{"created_at":"Wed Nov 16 20:58:22 +0000 2022","text":"Frase do dia: Covarde \u00e9 aquele que se esconde. Quem quiser Ele @planalto @jairbolsonaro que vista carapu\u00e7a #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"154":{"created_at":"Wed Nov 16 20:55:28 +0000 2022","text":"Cada dia que passa eu me divirto mais... Hahahahahahah#Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"155":{"created_at":"Wed Nov 16 20:44:46 +0000 2022","text":"\ud83d\udce2LULA LADR\u00c3O, SEU LUGAR \u00c9 NA PRIS\u00c3O \ud83d\udd10\ud83d\udc79#fraude #eleicoes2022 #naomerepresenta ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"156":{"created_at":"Wed Nov 16 20:44:29 +0000 2022","text":"Avante Brasil! #Eleicoes2022 #Brasil #BrasilNasRuas #AcordaBrasil ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"157":{"created_at":"Wed Nov 16 20:37:15 +0000 2022","text":"@MsBraun7 Eu acho que zoa\u00e7\u00e3o, mas bolsonarista \u00e9 doido mesmo. O cara viaja pendurado no caminh\u00e3o. O outro fica grit\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"158":{"created_at":"Wed Nov 16 20:33:32 +0000 2022","text":"V\u00e1rios bolsonaristas, como Rodrigo Constantino, t\u00eam compartilhado mat\u00e9ria d'O Antagonista que diz que o PL pedir\u00e1 a\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":5,"retweeted":false,"lang":"pt"},"159":{"created_at":"Wed Nov 16 20:25:17 +0000 2022","text":"Professores da #USP rebatem informa\u00e7\u00f5es falsas a respeito das #urnas eletr\u00f4nicas ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"160":{"created_at":"Wed Nov 16 20:22:38 +0000 2022","text":"Igual ao antigo PSL que rachou depois das elei\u00e7\u00f5es de 2018. \u00c9 o pre\u00e7o de se associar com a ignor\u00e2ncia. Caro... Mas\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"161":{"created_at":"Wed Nov 16 20:12:33 +0000 2022","text":"\"Vamos punir com todo rigor o respons\u00e1vel por qualquer atividade ilegal, seja garimpo, extra\u00e7\u00e3o de madeira\u201d, afirmo\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"162":{"created_at":"Wed Nov 16 20:09:02 +0000 2022","text":"#lula #presidentelula #brasil #eleicoes2022 #bolsonaro #bpmoney","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"163":{"created_at":"Wed Nov 16 20:00:17 +0000 2022","text":"\ud83d\udde3Trabalhando cerca de 24 minutos por dia, n\u00facleo pr\u00f3ximo a Bolsonaro teme que ele n\u00e3o conclua o mandato\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"164":{"created_at":"Wed Nov 16 19:47:49 +0000 2022","text":"No site do F\u00f3rum econ\u00f4mico mundial encontrar\u00e1 l\u00edderes que trabalham para nom. Governador do rio grande do sul, Edua\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"165":{"created_at":"Wed Nov 16 19:47:17 +0000 2022","text":"Segundo o general da reserva, a passagem do adere\u00e7o \u201c\u00e9 do presidente que sai para o presidente que entra\u201d.\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"166":{"created_at":"Wed Nov 16 19:43:54 +0000 2022","text":"Movimento de produtores rurais com Lula j\u00e1 conta com mais de 500 adesistas, afirma articulador.By @diariodegoias\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/socialmlabs\/\" rel=\"nofollow\">mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"167":{"created_at":"Wed Nov 16 19:41:37 +0000 2022","text":"Ent\u00e3o se algu\u00e9m resolver judicializar a apura\u00e7\u00e3o das urnas para anula\u00e7\u00e3o do pleito , \u00e9 o STE que vai jugar o caso?\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"168":{"created_at":"Wed Nov 16 19:39:56 +0000 2022","text":"Lula colocando Paulo C\u00e2mera na equipe de transi\u00e7\u00e3o... seria castigo por n\u00f3s n\u00e3o apoiar nenhuma candidatura dele ao\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"169":{"created_at":"Wed Nov 16 19:35:14 +0000 2022","text":"Ap\u00f3s elei\u00e7\u00f5es, esta \u00e9 a maior preocupa\u00e7\u00e3o dos investidores, segundo a XP#Economia #Elei\u00e7\u00f5es2022 #FundosImobili\u00e1rios","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/zapier.com\/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"170":{"created_at":"Wed Nov 16 19:30:55 +0000 2022","text":"Carona em jatinho amplia lista de questionamentos sobre rela\u00e7\u00e3o de Lula com empres\u00e1rios #Pol\u00edtica fonte:\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"171":{"created_at":"Wed Nov 16 19:24:50 +0000 2022","text":"@spraguepond @1BoysFan @lookback69 #BRAZIL #BrazilWasStolen #Eleicoes2022 Brazilians of all ages, beliefs and socia\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"172":{"created_at":"Wed Nov 16 19:24:36 +0000 2022","text":"Miss\u00f5es de Observa\u00e7\u00e3o Eleitoral \u27a1\ufe0f Rede Mundial de Justi\u00e7a Eleitoral - @RMJEoficial destaca a integridade do trabal\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":88,"retweeted":false,"lang":"pt"},"173":{"created_at":"Wed Nov 16 19:17:39 +0000 2022","text":"@geraldoalckmin @LulaOficial Isso tudo parece o rascunho do inferno, o POVO pede TRANSPAR\u00caNCIA das #elei\u00e7\u00f5es2022 e\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"174":{"created_at":"Wed Nov 16 19:14:44 +0000 2022","text":"Das Elei\u00e7\u00f5es para a Copa do Mundo. #eleicoes2022. Resgatando o patriotismo e a bandeira do Brasil. #fazoL ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"175":{"created_at":"Wed Nov 16 19:13:44 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Servidora p\u00fablica de Itaipu \u00e9 nomeado para equipe de transi\u00e7\u00e3o de Lula#Lula #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"176":{"created_at":"Wed Nov 16 19:09:36 +0000 2022","text":"Se ficarmos nessa de s\u00f3 olhar e esperar, vai ver a merda que ainda vai dar.S\u00f3 nos resta uma solu\u00e7\u00e3o, e \u00e9... Conti\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"177":{"created_at":"Wed Nov 16 19:08:25 +0000 2022","text":"\u201cAcabou, porra! At\u00e9 quando v\u00e3o ficar de mimimi?\u201d #Eleicoes2022 #eleicoesnomeio #forabozo ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"178":{"created_at":"Wed Nov 16 19:02:11 +0000 2022","text":"A criatividade do brasileiro.#Eleicoes2022 #eleicoesnomeio #forabozo ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"179":{"created_at":"Wed Nov 16 19:00:01 +0000 2022","text":"#Elei\u00e7\u00f5es2022 - Os equipamentos s\u00e3o armazenados no Tribunal Superior Eleitoral e nos Tribunais Regionais Eleitorais\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"180":{"created_at":"Wed Nov 16 18:59:18 +0000 2022","text":"Que tal um #podcast porreta e muito sincer\u00e3o sobre #FTX e a resili\u00eancia de #criptomoedas; o relat\u00f3rio do ex\u00e9rcito s\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":36,"retweeted":false,"lang":"pt"},"181":{"created_at":"Wed Nov 16 18:47:10 +0000 2022","text":"O PL de Bolsonaro disse que iria pedir a anula\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es, os eleitos concordam com isso!!PL, fez 129 Deputa\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"182":{"created_at":"Wed Nov 16 18:21:29 +0000 2022","text":"Empres\u00e1rios do ramo de hotelaria, bares e restaurantes est\u00e3o animados com a posse de Lula em janeiro. #Eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":5,"retweeted":false,"lang":"pt"},"183":{"created_at":"Wed Nov 16 18:07:37 +0000 2022","text":"@Biakicis Vazou a carta do PL para pedir anula\u00e7\u00e3o das #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"184":{"created_at":"Wed Nov 16 18:07:27 +0000 2022","text":"Esse o motivo?#COP27 #BrasilNasRuas #Eleicoes2022 #Brasil ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"185":{"created_at":"Wed Nov 16 18:04:51 +0000 2022","text":"C\u00e2mara de Vereadores de Maravilha homenageia a 58\u00aa #ZonaEleitoral com Mo\u00e7\u00e3o de Aplausos. A entrega foi feita pela e\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"186":{"created_at":"Wed Nov 16 17:57:20 +0000 2022","text":"Se na Alemanha pode, no Brazil tamb\u00e9m pode!Aqui n\u00e3o se trata de \"irregularidade\" mas de MEGA FRAUDE!#brazil\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"187":{"created_at":"Wed Nov 16 17:53:49 +0000 2022","text":"Pesquisa r\u00e1pida aqui sobre o cen\u00e1rio atual:Voc\u00eas tem algu\u00e9m pr\u00f3ximo, muito pr\u00f3ximo, algu\u00e9m querido, amado que est\u00e1\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"188":{"created_at":"Wed Nov 16 17:51:41 +0000 2022","text":"Ser\u00e1 que essa m\u00e1scara vai cair quando????#noticias #LulaLadrao #UOLNews #Globo #oglobo #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"189":{"created_at":"Wed Nov 16 17:44:10 +0000 2022","text":"@JovemPanNews #brasil #newyork #eleicoes2022 #judiciario #justice #manifestacao #chegadecorrup\u00e7\u00e3o #brazil\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"190":{"created_at":"Wed Nov 16 17:41:24 +0000 2022","text":"Tucker Carlson: The left has run this country into the ground ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"191":{"created_at":"Wed Nov 16 17:35:13 +0000 2022","text":"Sou a favor do aux\u00edlio trabalhador assalariado, sem conv\u00eanio m\u00e9dico, odontol\u00f3gico. Sem vale alimenta\u00e7\u00e3o\/refei\u00e7\u00e3o. S\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"192":{"created_at":"Wed Nov 16 17:29:23 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Morre Isabel Salgado, \u00edcone do v\u00f4lei brasileiro, aos 62 anos#Lula #Elei\u00e7\u00f5es2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"193":{"created_at":"Wed Nov 16 17:16:25 +0000 2022","text":"@slpng_giants_pt Quando um perfil mente para a sua plateia que sabe que \u00e9 mentira e mesmo assim v\u00e1lida. Esse Slewpi\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"194":{"created_at":"Wed Nov 16 17:04:00 +0000 2022","text":"Brazil prosecutors seek to suspend top highway cop for alleged attempted voter suppression #politics #brazil\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"195":{"created_at":"Wed Nov 16 17:00:03 +0000 2022","text":"Lideran\u00e7as apontam pol\u00edtica anti-ind\u00edgena de Bolsonaro como principal justificativa para o resultado dessas se\u00e7\u00f5es.\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":10,"retweeted":false,"lang":"pt"},"196":{"created_at":"Wed Nov 16 16:59:42 +0000 2022","text":"@ECantanhede Nossa, como o Lula \u00e9 bom!!!! Fez tanto para o Brasil!!!!.... e seus comparsas, ent\u00e3o? Desculpe-me, seu\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"197":{"created_at":"Wed Nov 16 16:55:10 +0000 2022","text":"@JoelPinheiro85 T\u00e1 a\u00ed um post que envergonha os brasileiros. Uma fraude aplaudida por perfis verificados de U$8. #fraude #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"198":{"created_at":"Wed Nov 16 16:50:14 +0000 2022","text":"SE ALGU\u00c9M AINDA QUESTIONAR O RESULTADO DAS #Eleicoes2022 MOSTRE ESSA IMAGEM QUE FIGURA O CEN\u00c1RIO POL\u00cdTICO DO BRASIL\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"199":{"created_at":"Wed Nov 16 16:39:50 +0000 2022","text":"#politica #eleicoes2022 #lula #bolsonaro #direita #esquerda #corrup\u00e7\u00e3o #stfvergonhamundial #globolixo #impunidade\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"200":{"created_at":"Wed Nov 16 16:39:41 +0000 2022","text":"Acorda povo, ainda d\u00e1 tempo!!#BrazilWasStolem #Eleicoes2022 #VemPraRuaBrazil ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"201":{"created_at":"Wed Nov 16 16:38:31 +0000 2022","text":"Ser\u00e1 que a gente avisa o PL que se as #Eleicoes2022 forem anuladas, eles perdem a maior vota\u00e7\u00e3o de um deputado no\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"202":{"created_at":"Wed Nov 16 16:32:52 +0000 2022","text":"#Bresil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\/\ud83d\udca5Des centaines de milliers de personnes continuent de manifester au Br\u00e9sil, contre le r\u00e9sultat de l\u2019\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"fr","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":3,"retweeted":false,"lang":"fr"},"203":{"created_at":"Wed Nov 16 16:30:13 +0000 2022","text":"Oi gente! Qual a boa de HOJE? Ficaram sabendo que a Hist\u00f3ria da Mil e uma Noites em V\u00eanus com o Garoto \u00e9 REAL? Pens\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"204":{"created_at":"Wed Nov 16 16:28:23 +0000 2022","text":"Caso e se o @plnacional_ pe\u00e7a o cancelamento das #elei\u00e7oes2022 est\u00e3o preparados para perder a maior bancada j\u00e1 elei\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":33,"retweeted":false,"lang":"pt"},"205":{"created_at":"Wed Nov 16 16:25:48 +0000 2022","text":"@AnaPaulaVolei Dos criadores de \"Elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o se ganha, se toma!\", vem a\u00ed \"Perdeu man\u00e9, n\u00e3o amola!\". Mais uma obra d\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"206":{"created_at":"Wed Nov 16 16:24:45 +0000 2022","text":"Dos criadores de \"Elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o se ganha, se toma!\", vem a\u00ed \"Perdeu man\u00e9, n\u00e3o amola!\". Mais uma obra de fic\u00e7\u00e3o do g\u00ean\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"207":{"created_at":"Wed Nov 16 16:19:40 +0000 2022","text":"@choquei Opa! Fiquei sabendo que o PL vai pedir a anula\u00e7\u00e3o dos 8 senadores, os 99 deputados federais, 129 deputados\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"208":{"created_at":"Wed Nov 16 16:13:33 +0000 2022","text":"\u27a1\ufe0f \"Pois Deus n\u00e3o nos deu esp\u00edrito de temor.\" 2 Tim\u00f3teo 1:7#DeusPatriaFamiliaLiberdade #Eleicoes2022 #BrazilWasStolem","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"209":{"created_at":"Wed Nov 16 16:09:53 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Alemanha prop\u00f5e coopera\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica com o Brasil#Lula #Elei\u00e7\u00f5es2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"210":{"created_at":"Wed Nov 16 16:05:01 +0000 2022","text":"\u201cAcabou, porra!\u201d Johnny Bravo perdeu!#Eleicoes2022 #eleicoesnomeio #forabozo ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"211":{"created_at":"Wed Nov 16 16:04:07 +0000 2022","text":"Gente de bem com moral pra falar sobre transpar\u00eancia, patriotismo e rectid\u00e3o. Uma gera\u00e7\u00e3o de filhinhas de milicos q\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"212":{"created_at":"Wed Nov 16 16:00:01 +0000 2022","text":"#eleicao2022#Eleicoes2022#Election2022#eleicoeslimpasN\u00e3o deixem essa nota cair no esquecimento.\ud83d\udea8N\u00c3O excluiu a\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":13,"retweeted":false,"lang":"pt"},"213":{"created_at":"Wed Nov 16 15:57:48 +0000 2022","text":"O bolsonarismo criou duas realidades paralelasUma em que eles acreditam em fraude nas #elei\u00e7\u00f5es2022, sendo inadmi\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"214":{"created_at":"Wed Nov 16 15:56:16 +0000 2022","text":"Micos e milicos.#Eleicoes2022 #eleicoesnomeio #forabozo ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"es"},"215":{"created_at":"Wed Nov 16 15:48:02 +0000 2022","text":"#Brasil | Partido de #Bolsonaro vai pedir a anula\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es. #Elei\u00e7\u00f5es2022 #EleccionesBrasil ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"216":{"created_at":"Wed Nov 16 15:43:36 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Lula faz discurso na COP27, no Egito#Lula #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"217":{"created_at":"Wed Nov 16 15:40:38 +0000 2022","text":"El esc\u00e1ndalo m\u00e1s grande en la historia de Brasil.  Censura ,corrupci\u00f3n,presos pol\u00edticos y el intento de Fraude elec\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"es"},"218":{"created_at":"Wed Nov 16 15:36:30 +0000 2022","text":"S\u00f3 sei de uma coisa, se essa elei\u00e7\u00e3o ficar por isso msm, eu n\u00e3o saio de casa para votar nunca mais! Quem vai acredi\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"219":{"created_at":"Wed Nov 16 15:31:51 +0000 2022","text":"Perdeu man\u00e9, esse e o povo que se diz defender, a democracia do Brasil, que tristeza mais ela verdade..\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"220":{"created_at":"Wed Nov 16 15:28:43 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Governo Lula n\u00e3o ser\u00e1 'gastador', mas \u00e9 preciso garantir prote\u00e7\u00e3o social, diz Alckmin#Lula #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"221":{"created_at":"Wed Nov 16 15:26:48 +0000 2022","text":"Entendedores entender\u00e3o \ud83e\udd23 \ud83e\udd18\ud83c\udffb Siga ROCK COM HUMOR no Instagram e Tik Tok #rockcomhumor #meme #memes #rockmusic\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"222":{"created_at":"Wed Nov 16 15:23:47 +0000 2022","text":"Mour\u00e3o diz que n\u00e3o vai passar faixa para Lula: \"n\u00e3o sou presidente\"#mourao #lula #faroldabahia #presidente\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"223":{"created_at":"Wed Nov 16 15:17:00 +0000 2022","text":"Acampamento Bolsonarista alaga em Bras\u00edlia #lula  #bolsonaristas #eleicoes2022 #protestos #bolsonaro #caminhoneiros\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"224":{"created_at":"Wed Nov 16 15:12:38 +0000 2022","text":"Cass\u00eda Kis puxa ora\u00e7\u00e3o em protesto Bolsonarista #lula #eleicoes2022 #bolsonaristas #protestos #cassiakis\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"225":{"created_at":"Wed Nov 16 15:08:46 +0000 2022","text":"#T\u00e1NaRedeContee #Elei\u00e7\u00f5es2022 | 16.11.22@LulaOficial chega ao Egito para #COP27 e se encontra com representantes\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"226":{"created_at":"Wed Nov 16 15:03:47 +0000 2022","text":"BRASIL,#Elei\u00e7oes2022#MOURAO nega que v\u00e1 passar a faixa a #LULA\"Nao sou o Presidente\" ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"227":{"created_at":"Wed Nov 16 15:03:08 +0000 2022","text":"#ForaBolsonaroeSuaQuadrilha #Eleicoes2022 Os militares que queriam fiscalizar as elei\u00e7\u00f5es ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":2,"retweeted":false,"lang":"pt"},"228":{"created_at":"Wed Nov 16 14:49:31 +0000 2022","text":"\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #brazil #Eleicoes2022#NewYork #Londres  #euautorizopresidente","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"229":{"created_at":"Wed Nov 16 14:48:40 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Alckmin anuncia mais integrantes da equipe de transi\u00e7\u00e3o de governo#Lula #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"230":{"created_at":"Wed Nov 16 14:44:00 +0000 2022","text":"\u00c9 o que todos j\u00e1 sabem e o motivo dos protestos. E para piorar, o \u00f3rg\u00e3o que deveria acolher den\u00fancias de fraude e a\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"231":{"created_at":"Wed Nov 16 14:28:26 +0000 2022","text":"Se n\u00e3o fosse...-Uso de toda maquina administrativa a l\u00e1 vonte do Boz\u00f3 na Campanha-Or\u00e7amento Secreto-Fake News-E\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"232":{"created_at":"Wed Nov 16 14:26:34 +0000 2022","text":"E o Rio de Janeiro consegue o imposs\u00edvel, est\u00e1 cada vez mais lindo!!!!!#EsquerdaCriminosa #LulaLadr\u00e3o\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"233":{"created_at":"Wed Nov 16 14:23:38 +0000 2022","text":"Al\u00f4, @alexandre , @STF_oficial , @LulaOficial e @ptbrasil , sair\u00e3o 17 \u00f4nibus para um protesto contra o resultado da\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"234":{"created_at":"Wed Nov 16 14:22:07 +0000 2022","text":"\u26c8Acampamento de manifesta\u00e7\u00e3o antidemocr\u00e1tica volta a ser \u201ccastigado\u201d com chuva e alagamentos; veja v\u00eddeo\u26c8By\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/socialmlabs\/\" rel=\"nofollow\">mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"235":{"created_at":"Wed Nov 16 14:21:22 +0000 2022","text":"De novo... \"FAZ A P*RRA DO L\"!!\"Ain... pq o Lula \u00e9 o melhor pro pa\u00eds\"Pior cego \u00e9 quem n\u00e3o quer ver!\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"236":{"created_at":"Wed Nov 16 14:18:19 +0000 2022","text":"Eita Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 kkkkkk#Eleicoes2022 #eleicao2022 #Politica ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"237":{"created_at":"Wed Nov 16 14:10:15 +0000 2022","text":"@PartidoLiberal  Se fosse remotamente poss\u00edvel todos os bolsonaristas eleitos, governo, c\u00e2mara, senado, teriam sua\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"238":{"created_at":"Wed Nov 16 14:07:57 +0000 2022","text":"Quem vai passar a Faixa Presidencial para Lula em Janeiro?#Eleicoes2022 #presidente #JairBolsonaro #lula #LulaPresidente #ForaBolsonaro","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"239":{"created_at":"Wed Nov 16 14:04:21 +0000 2022","text":"@ThiagoResiste Atualize! #Russia #Bolsonaro #Lula #15deNovembro #Eleicoes2022 #mane ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"240":{"created_at":"Wed Nov 16 14:00:13 +0000 2022","text":"Quem voc\u00eas acham que vai passar a faixa?\ud83d\udcf8 reprodu\u00e7\u00e3o\/ Instagram. #fofocandotv #eleicoes2022 #lulapresidente2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"241":{"created_at":"Wed Nov 16 13:58:49 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Lula orienta equipe de transi\u00e7\u00e3o a garantir or\u00e7amento para Aux\u00edlio Brasil durante todo o governo#Lula\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"242":{"created_at":"Wed Nov 16 13:57:56 +0000 2022","text":"Estes s\u00e3o os criminosos segundo o ditador de toga! #Democracia #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"243":{"created_at":"Wed Nov 16 13:56:15 +0000 2022","text":"O presidente eleito @LulaOficial planeja taxar a burrice.\"Vai sobrar tanto dinheiro que eu vou at\u00e9 mandar um bocad\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"244":{"created_at":"Wed Nov 16 13:56:10 +0000 2022","text":"A hora da #sopa ... O retrato do #Brasil do #Bozo#Eleicoes2022 #ForaBolsonaro #ForaBolsonaroeSuaQuadrilha\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"245":{"created_at":"Wed Nov 16 13:54:50 +0000 2022","text":"2018 Ciro Gomes teve 12,48% dos votos, 13.344.366 milh\u00f5es de votos v\u00e1lidos. 2022 o mesmo Ciro Gomes teve 3,04% dos\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"246":{"created_at":"Wed Nov 16 13:47:37 +0000 2022","text":"@COP27P #ForaLula #Eleicoes2022 #fraude #LiberdadeDeExpressao ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"247":{"created_at":"Wed Nov 16 13:47:30 +0000 2022","text":"O q ser\u00e1 q acontece quando os eleitores do PT descobrir q s\u00e3o a minoria e q o partido preferido deles enganam eles\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"248":{"created_at":"Wed Nov 16 13:44:29 +0000 2022","text":"Em breve a mesma perspectiva em todo Brasil afinal de contas o amor venceu! Vamos finalmente entender que amor n\u00e3o\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":2,"retweeted":false,"lang":"pt"},"249":{"created_at":"Wed Nov 16 13:32:55 +0000 2022","text":"#Eleicoes2022 #golpistas ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"250":{"created_at":"Wed Nov 16 13:29:27 +0000 2022","text":"Hamilton Mour\u00e3o diz que Jair Bolsonaro deveria passar a faixa presidencial para Lula e que as manifesta\u00e7\u00f5es de bols\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":4,"retweeted":false,"lang":"pt"},"251":{"created_at":"Wed Nov 16 13:29:24 +0000 2022","text":"Pastor Presidente da Assembleia de Deus em Mossor\u00f3\/RN, Francisco Miranda, expulsa eleitores de Lula: \"v\u00e3o procurar\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":7,"retweeted":false,"lang":"pt"},"252":{"created_at":"Wed Nov 16 13:20:42 +0000 2022","text":"Ofertas imperd\u00edveis em tv! Corre, pra minha loja! Comprar agora!T\u00e1 rolando em magazine tel\u2026 https:\/\/t.co\/6R3Lypmk8Z","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"253":{"created_at":"Wed Nov 16 13:19:45 +0000 2022","text":"#PerdeuMane #braziliansprings #BrazilWasStolem #ExercitoBrasileiro #Eleicoes2022 #Direitaunida #DireitaSegueDireita\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"254":{"created_at":"Wed Nov 16 13:18:46 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Lula diz que Isabel do v\u00f4lei foi 's\u00edmbolo' para o esporte e na defesa de ideais#Lula #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"255":{"created_at":"Wed Nov 16 13:17:59 +0000 2022","text":"#Eleicoes2022 #brazilianelections #EleccionesBrasil #BrazilianSpring #press #News #FreeSpeech #freedom #cop27\u202f\u202f\u202f\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"256":{"created_at":"Wed Nov 16 13:17:45 +0000 2022","text":"Aguentem um pouco mais patriotas, est\u00e1 pr\u00f3ximo!#Brasil #ForcasArmadas #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"257":{"created_at":"Wed Nov 16 13:13:42 +0000 2022","text":"Assessores dizem que Bolsonaro est\u00e1 \"depressivo\". Paulo Pimenta diz que o presidente n\u00e3o consegue fazer reuni\u00f5es e\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":49,"retweeted":false,"lang":"pt"},"258":{"created_at":"Wed Nov 16 13:13:28 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Morre Isabel Salgado, \u00edcone do v\u00f4lei: ex-jogadora havia sido nomeada para gabinete de transi\u00e7\u00e3o de Lula#Lula\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"259":{"created_at":"Wed Nov 16 13:12:04 +0000 2022","text":"O que voc\u00ea acha sobre essa noticia? #Eleicoes2022 #jovempan  #Politica #Brasil","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"260":{"created_at":"Wed Nov 16 13:11:22 +0000 2022","text":"Apura\u00e7\u00e3o Elei\u00e7\u00f5es 2022 Governador de Rond\u00f4nia: veja em tempo real quem est\u00e1 ganhando#Elei\u00e7\u00f5es #Elei\u00e7\u00f5es2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/zapier.com\/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"261":{"created_at":"Wed Nov 16 13:05:25 +0000 2022","text":"@alexandre #braziliansprings #BrazilWasStolem #Eleicoes2022 #brazil #15deNovembro #anomalias ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"262":{"created_at":"Wed Nov 16 13:05:14 +0000 2022","text":"#Barroso #PL #AlexandreDeMoraesDitador #AlexandreDeMorais #EuIndico #CristianoRonaldo #Neymar #Tite\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"263":{"created_at":"Wed Nov 16 13:00:54 +0000 2022","text":"\"Perdeu, man\u00e9, n\u00e3o amola\"(L. R. Barroso)#Eleicoes2022 #ForaBolsonaro #golpistas","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"264":{"created_at":"Wed Nov 16 12:57:19 +0000 2022","text":"Eles deviam ao msm combinar antes de de lan\u00e7ar as mat\u00e9rias kkkkk mas \u00e9 tudo pelo IBOPE n\u00e3o \u00e9 msm? #Eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"265":{"created_at":"Wed Nov 16 12:46:51 +0000 2022","text":"@Capyvara @SaveToNotion  #Thread  #security #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"266":{"created_at":"Wed Nov 16 12:36:46 +0000 2022","text":"T$E informa q m\u00edssil russo desviado da Ucr\u00e2nia caiu no servidor e destruiu os c\u00f3digos fonte. The End e \"Perdeu man\u00e9\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"267":{"created_at":"Wed Nov 16 12:31:26 +0000 2022","text":"#Eleicoes2022  #LulaPresidente2023 #PerdeuMane ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"268":{"created_at":"Wed Nov 16 12:29:12 +0000 2022","text":"INTERVEN\u00c7\u00c3O DIVINA - CRIAN\u00c7AS ABANDONADAS POR SUAS FANTASIAS ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":2,"retweeted":false,"lang":"pt"},"269":{"created_at":"Wed Nov 16 12:17:35 +0000 2022","text":"Essa semana tivemos a m\u00eddia dizendo que milh\u00f5es de pessoas de bem protestando por um pa\u00eds melhor s\u00e3o antidemocr\u00e1tic\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"270":{"created_at":"Wed Nov 16 12:15:11 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Ex-chanceler Mauro Vieira \u00e9 cotado para assumir Itamaraty no governo Lula 3#Lula #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"271":{"created_at":"Wed Nov 16 12:03:10 +0000 2022","text":"As informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o do Portal Metr\u00f3poles.\ud83d\udcf8 reprodu\u00e7\u00e3o\/ Instagram. #fofocandotv #eleicoes2022 #lulapresidente2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"272":{"created_at":"Wed Nov 16 11:55:50 +0000 2022","text":"#elei\u00e7oes2022 #Politica #SOSFFAA #brazilwasstolen #VEMPRARUABRASIL ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":8,"retweeted":false,"lang":"und"},"273":{"created_at":"Wed Nov 16 11:47:48 +0000 2022","text":"Est\u00e1 certo que perdemos, mas agora, abra\u00e7ar muro de quartel e pedir golpe \u00e9 das coisas mais pat\u00e9ticas que j\u00e1 vi.E\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"274":{"created_at":"Wed Nov 16 11:46:58 +0000 2022","text":"The population that supports President Bolsonaro is claiming. #BolsonaroReeleito #BolsonaroPresidente22\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"275":{"created_at":"Wed Nov 16 11:34:22 +0000 2022","text":"Alexandre de Moraes, voc\u00ea \u00e9 o \u00fanico que acha que est\u00e1 certo e TODA POPULA\u00c7\u00c3O que est\u00e1 revoltada est\u00e1 ERRADA.Por is\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"276":{"created_at":"Wed Nov 16 11:23:51 +0000 2022","text":"No podcast e @YouTube o \u00faltimo epis\u00f3dio do #Pol\u00edticaNaVeia, com Sergio Lirio e Luis Nassif, parceria do\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"277":{"created_at":"Wed Nov 16 11:23:22 +0000 2022","text":"Reflita agora? #Eleicoes2022 #elei\u00e7\u00f5e2022 #Trump2024 #Russia #BrasilFoiRoubado #brasil #ForcasArmadasSalvemOBrasil\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"278":{"created_at":"Wed Nov 16 11:13:35 +0000 2022","text":"@reporterenato Xand\u00e3o tem toda raz\u00e3o. Em 2 anos @MichelTemer deixou legado do Teto de Gastos e Reforma da Pevid\u00eanci\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"279":{"created_at":"Wed Nov 16 11:02:56 +0000 2022","text":"Um povo que n\u00e3o  estudou, hist\u00f3ria  pra saber o que foi a ditatura. Que n\u00e3o  sabe  destiguir socialismo de comunism\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"280":{"created_at":"Wed Nov 16 10:53:53 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Lula diz que pedir\u00e1 \u00e0 ONU para a Amaz\u00f4nia sediar a Confer\u00eancia do Clima em 2025#Lula #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"281":{"created_at":"Wed Nov 16 10:47:25 +0000 2022","text":"O mundo j\u00e1 sabe o que est\u00e1 acontecendo no Brasil!Supremo \u00e9 o povo brasileiro! #BrasilNasRuas #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":34,"retweeted":false,"lang":"pt"},"282":{"created_at":"Wed Nov 16 10:42:34 +0000 2022","text":"Esse povo que fica na portas dos quart\u00e9is, eles n\u00e3o trabalham?! Jesus #Eleicoes2022 #ForaBolsonaroeSuaQuadrilha #forabolsonaromentiroso","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"283":{"created_at":"Wed Nov 16 10:33:22 +0000 2022","text":"Sem paci\u00eancia, foi mal#Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"284":{"created_at":"Wed Nov 16 10:31:29 +0000 2022","text":"@JoelPinheiro85 Supremo \u00e9 o poder que controla a m\u00e1quina, e o sistema, o povo \u00e9 s\u00f3 o fantoche da hist\u00f3ria! #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"285":{"created_at":"Wed Nov 16 10:31:09 +0000 2022","text":"Por exemplo: se eu trabalho em um hospital e toda caixa que chega eu tenho que colocar o c\u00f3digo de barras em um sis\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"286":{"created_at":"Wed Nov 16 10:30:47 +0000 2022","text":"Diante da not\u00edcia onde afirma que o partido ir\u00e1 a justi\u00e7a questionar o resultado das elei\u00e7\u00f5es, o mesmo se pronuncia\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"287":{"created_at":"Wed Nov 16 10:30:03 +0000 2022","text":"Justificativa de aus\u00eancia ao 1\u00ba turno deve ser feita at\u00e9 1\u00ba de dezembro : #TREMinas\u2026 https:\/\/t.co\/8fFmxcX3s4","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"288":{"created_at":"Wed Nov 16 10:24:19 +0000 2022","text":"Pronto! T\u00e1 a\u00ed.#Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"289":{"created_at":"Wed Nov 16 10:20:28 +0000 2022","text":"","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"290":{"created_at":"Wed Nov 16 10:01:25 +0000 2022","text":"Esse sim \u00e9 um relat\u00f3rio consistente. Se o TSE arquivar terei certeza de que houve fraude.#Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"291":{"created_at":"Wed Nov 16 09:48:15 +0000 2022","text":"#GloboLixo vergonha , #STFVergonhaMundial , vergonha , #LulaPresidente1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 ,vergonha #Eleicoes2022 vergonha!! Tem\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"292":{"created_at":"Wed Nov 16 09:33:27 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Lula participa de evento na COP27#Lula #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"293":{"created_at":"Wed Nov 16 08:56:01 +0000 2022","text":"Partido Liberal, de Jair Bolsonaro, n\u00e3o vai pedir anula\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es; entendaby @diariodegoias#PL #Bolsonaro\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/socialmlabs\/\" rel=\"nofollow\">mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"294":{"created_at":"Wed Nov 16 07:55:32 +0000 2022","text":"O PL n\u00e3o aceita a elei\u00e7\u00e3o dos seus 02 governadores, 13 Senadores, 99 Deputados Federais, 128 Deputados Estaduais e\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":3,"retweeted":false,"lang":"pt"},"295":{"created_at":"Wed Nov 16 07:26:52 +0000 2022","text":"Se cada um fizer sua parte, podemos mudar muita coisa!#fralde #Eleicoes2022 #Bolsonaro2022 #BrasilNasRuas\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":2,"retweeted":false,"lang":"pt"},"296":{"created_at":"Wed Nov 16 07:13:45 +0000 2022","text":"Sobre o Relat\u00f3rio do #PL@JairBolsonaro #elei\u00e7\u00f5es2022 #bolsonaro2022 #bolsonaro #jairmessiasbolsonaro\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"297":{"created_at":"Wed Nov 16 05:12:20 +0000 2022","text":"N\u00e3o se cura um c\u00e2ncer com dipirona, se o brasileiro optou por essa \"doen\u00e7a\" agora vai ter que passar pela quimioterapia. #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"298":{"created_at":"Wed Nov 16 05:04:05 +0000 2022","text":"Manaus hoje 15\/11\/2022.Em frente ao CMA COMANDO MILITAR DA AMAZ\u00d4NIA.S\u00f3 nos resta uma solu\u00e7\u00e3o, e \u00e9... Continuar a\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"299":{"created_at":"Wed Nov 16 05:01:19 +0000 2022","text":"O partido de Jair Bolsonaro vai pedir a anula\u00e7\u00e3o das #Eleicoes2022 ...pela rea\u00e7\u00e3o do ministro Barroso contra um man\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"300":{"created_at":"Wed Nov 16 04:38:43 +0000 2022","text":"A democracia no Brasil est\u00e1 comprometida. E esse protesto \u00e9 porque meu candidato n\u00e3o ganhou?N\u00e3o. \u00c9 porque o povo\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"301":{"created_at":"Wed Nov 16 04:03:23 +0000 2022","text":"O n\u00edvel de insanidade e insensatez da turma de Jornalistas das empresas Globo \u00e9 surrealS\u00f3 nos resta uma solu\u00e7\u00e3o, e\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"302":{"created_at":"Wed Nov 16 03:58:31 +0000 2022","text":"PL pedir\u00e1 anula\u00e7\u00e3o das #Eleicoes2022 .Sabemos que o #STF e o #TSE n\u00e3o v\u00e3o aceitar as denuncias, pois, j\u00e1 demonstr\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"303":{"created_at":"Wed Nov 16 03:44:44 +0000 2022","text":"Hoje come\u00e7aremos um novo Brasil e voc\u00ea pode fazer parte desta hist\u00f3ria!!!#BRAZIL #Eleicoes2022 #CristianoRonaldo ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"304":{"created_at":"Wed Nov 16 03:34:36 +0000 2022","text":"#bolsonaro2022 #anulado #eleicoes2022 #lulapresidente2022 #manifestacao PL nega que ir\u00e1 questionar resultado das ur\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"305":{"created_at":"Wed Nov 16 03:28:11 +0000 2022","text":"Ja estava preparado!! #elei\u00e7\u00f5es2022 \u2066@exercitooficial\u2069 \u2066@BragaNetto_gen\u2069 \u2066@Gen_VillasBoas\u2069 \u2066@GeneralMourao\u2069 \u2066\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"306":{"created_at":"Wed Nov 16 03:27:22 +0000 2022","text":"Lula n\u00e3o imaginou que teria uma oposi\u00e7\u00e3o t\u00e3o forte e vinda das ruas. #democracia #LIBERDADE #Politica #ForaLula\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"307":{"created_at":"Wed Nov 16 03:09:10 +0000 2022","text":"#eleicoeslimpas #Eleicoes2022 #SOSBRAZIL #SOSFFAA","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"308":{"created_at":"Wed Nov 16 03:05:22 +0000 2022","text":"Nas comemora\u00e7\u00f5es da #ProclamacaoDaRepublica brasileira, #15deOutubro, milh\u00f5es de #Patriotas se manifestam favor\u00e1vei\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"309":{"created_at":"Wed Nov 16 03:01:52 +0000 2022","text":"Levantamento da CNN especula q o pseudo ator M\u00e1rio Frias e o traficante de madeira Ricardo Salles podem integrar o\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"310":{"created_at":"Wed Nov 16 02:58:03 +0000 2022","text":"Ro\u00e7a formada #Deolane, #Ruivinha, #Bia e #Andr\u00e9, #Bia foi vetada. PRA QUEM VAI SUA TORCIDA PRO PROX. FAZENDEIRO?\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"311":{"created_at":"Wed Nov 16 02:51:54 +0000 2022","text":"Que rid\u00edculo \u00e9 esse povo pedindo Anula\u00e7\u00e3o das #Elei\u00e7\u00f5es2022 por favor n\u00e9? J\u00e1 deu essa hist\u00f3ria de protesto. Aceitem\u2026","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"312":{"created_at":"Wed Nov 16 02:45:51 +0000 2022","text":"S\u00e3o Paulo 15.11.2022 #Bolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2022 #Criador #BrasilNasRuas #SOSFFAA ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"313":{"created_at":"Wed Nov 16 02:39:16 +0000 2022","text":"Ta chato isso ja gente pelo amor de Deus elei\u00e7\u00e3o acabou vamos seguir adiante e torcer para que tudo d\u00ea certo ...Qu\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"314":{"created_at":"Wed Nov 16 02:29:41 +0000 2022","text":"Eae @choquei t\u00e1 sabendo que o PL negou que iria pedir a anula\u00e7\u00e3o ? #Politica #golpistas #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":3,"retweeted":false,"lang":"pt"},"315":{"created_at":"Wed Nov 16 02:29:21 +0000 2022","text":"Vou te falar; Estes bolsominions n\u00e3o tem nada para fazer e perder um dia de feriado delicioso todinho para fazer pr\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"316":{"created_at":"Wed Nov 16 02:27:11 +0000 2022","text":"O Partido PL que tem como filiado o  PRESIDENTE @jairbolsonaro vai pedir a anula\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es 2022. Not\u00edcia de 1\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"317":{"created_at":"Wed Nov 16 02:00:13 +0000 2022","text":"\u2696\ufe0fJu\u00edza manda dispersar ocupa\u00e7\u00e3o de golpistas em frente a quartel em Manaus","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"318":{"created_at":"Wed Nov 16 01:29:25 +0000 2022","text":"N\u00e3o bastasse o mico indoors agora o espalham pelo mundo afora. \u201cFirst we take\u2026.Geneva\u2026then we take NY\u201d.Perderam, m\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"319":{"created_at":"Wed Nov 16 01:25:15 +0000 2022","text":"\u201cPerdeu Man\u00e9, n\u00e3o amola.\u201d BARROSO, Lu\u00eds Roberto. 15 de novembro de 2022. #barroso #stf #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"320":{"created_at":"Wed Nov 16 01:22:31 +0000 2022","text":"Santa Catarina n\u00e3o deixa de n\u00e3o-surpreender a ningu\u00e9m quando o assunto \u00e9 nazismo-Tabajara.#Eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"321":{"created_at":"Wed Nov 16 01:22:19 +0000 2022","text":"Advogado de Lula em Nova York com ministros do STF.#Eleicoes2022 #BRAZIL #corrup\u00e7\u00e3o\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"322":{"created_at":"Wed Nov 16 01:21:50 +0000 2022","text":"Algu\u00e9m explique a essa anta a diferen\u00e7a entre 180 e 360\u00b0.#Eleicoes2022 #eleicoesnomeio #forabozo ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"323":{"created_at":"Wed Nov 16 01:15:57 +0000 2022","text":"#campinas #brasilia #Eleicoes2022 #Brazil #SOS ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"324":{"created_at":"Wed Nov 16 01:09:25 +0000 2022","text":"@VEJA Depois da Frase Hist\u00f3rica: \"Elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o se ganha, se toma!\" Agora Vssa Excel\u00eancia d\u00e1 o assunto por encerrad\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"325":{"created_at":"Wed Nov 16 01:05:19 +0000 2022","text":"Hoje em Bras\u00edlia dia, 15\/11\/2022. Mesmo com bastante chuva n\u00e3o desistimos, sabe por qu\u00ea? Porque somos Patriotas! A\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"326":{"created_at":"Wed Nov 16 01:04:12 +0000 2022","text":"Durmo num dia tranquilo, quando acordo j\u00e1 tem not\u00edcia de Bolsonaro pedindo anula\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es, terceira guerra m\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"327":{"created_at":"Wed Nov 16 01:00:13 +0000 2022","text":"\ud83d\udcacAcampamento golpista em frente ao QG do Ex\u00e9rcito@GeorgMarques #politica #forcasarmadas #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"328":{"created_at":"Wed Nov 16 00:58:40 +0000 2022","text":"Pra hoje \u00e9 o seguinte #BarrosoPerdeuMane  #Eleicoes2022 #BrasilNasRuas #NossaBandeiraJamaisSeraVermelha","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"329":{"created_at":"Wed Nov 16 00:58:27 +0000 2022","text":"Dos mesmos criadores de \u201cElei\u00e7\u00e3o n\u00e3o se vence, se toma\u201d vem a\u00ed: \u201cPerdeu man\u00e9, n\u00e3o amola\u201d.\u00c9 um cuspe na cara dos b\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"330":{"created_at":"Wed Nov 16 00:57:27 +0000 2022","text":"Exclusivo: PL vai pedir anula\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es de 2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"331":{"created_at":"Wed Nov 16 00:55:58 +0000 2022","text":"Bora lan\u00e7ar uma hashtag:#PMNA - \u201cPerdeu, man\u00e9, n\u00e3o amola!\u201d#Eleicoes2022 #bolsonaro #direita #BrazilWasStolem","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"332":{"created_at":"Wed Nov 16 00:51:39 +0000 2022","text":"Invalidar as elei\u00e7\u00f5es? Se sim tem que ser pra todos os cargos, presidente, senado e deputados. Pq? S\u00f3 presid\u00eancia?\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"333":{"created_at":"Wed Nov 16 00:47:11 +0000 2022","text":"O PL divulgou que ap\u00f3s relat\u00f3rio independente ir\u00e1 pedir anula\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es. O relat\u00f3rio indicou inconsist\u00eancia n\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"334":{"created_at":"Wed Nov 16 00:44:18 +0000 2022","text":"Hj, em Fpolis. #brazilianspring #eleicoes2022 #elei\u00e7\u00f5es2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"335":{"created_at":"Wed Nov 16 00:39:07 +0000 2022","text":"Patriotas da Grande Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo e Todo BRASIL!N\u00e3o desistam! N\u00e3o saiam das ruas! Juntos somos mais forte\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"336":{"created_at":"Wed Nov 16 00:36:14 +0000 2022","text":"Sobre as tais fraudes nas Urnas, recomendo assistirem a esse v\u00eddeo, o maluco fez um belo \"TCC\" sobre o assunto.\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"337":{"created_at":"Wed Nov 16 00:30:50 +0000 2022","text":"Eu e @iracemapavani lutando pelo nosso Pa\u00eds, hoje dia 15\/11\/2022 em Maring\u00e1-PR.#protestos #protestosbrasil\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"338":{"created_at":"Wed Nov 16 00:30:40 +0000 2022","text":"Kkkkk a\u00f4 #nordeste o PL t\u00e1 querendo anular o voto de voc\u00eas...  Justamente onde tomaram um banho, uma diferen\u00e7a de 1\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"339":{"created_at":"Wed Nov 16 00:28:56 +0000 2022","text":"Hoje dia 15\/11\/2022 na manifesta\u00e7\u00e3o em Maring\u00e1-PR.#protestos #protestosbrasil #protestosmaringa #eleicoesbrasil\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"340":{"created_at":"Wed Nov 16 00:26:56 +0000 2022","text":"Al\u00f4 #PL  vai pedir anula\u00e7\u00e3o da elei\u00e7\u00e3o da senadora Damares da elei\u00e7\u00e3o do Tarc\u00edsio no governo do  Estado de SP do el\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"341":{"created_at":"Wed Nov 16 00:26:16 +0000 2022","text":"#eutenhoduvidas #Eleicoes2022  #BrasilNasRuas","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"342":{"created_at":"Wed Nov 16 00:25:48 +0000 2022","text":"E agora Jos\u00e9?!#Eleicoes2022 #BrazilWasStolem #BrasilNasRuas #LulaLadrao #CopaDoMundo2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"343":{"created_at":"Wed Nov 16 00:20:53 +0000 2022","text":"El @plnacional_ de @jairbolsonaro y @valdemarcosta va a pedir la anulaci\u00f3n de las #Eleicoes2022 ante el @TSEjusbr\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"es"},"344":{"created_at":"Wed Nov 16 00:20:01 +0000 2022","text":"\u00d3tima not\u00edcia!A \u00fanica parte ruim \u00e9 que esse pedido vai cair na m\u00e3o do cabe\u00e7a de pir*ca...#Eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":5,"retweeted":false,"lang":"pt"},"345":{"created_at":"Wed Nov 16 00:06:46 +0000 2022","text":"\ud83d\ude02 \ud83e\udd23 \ud83d\ude02 \ud83e\udd23 \ud83d\ude02\ud83d\udc4b#Eleicoes2022 #ForaBolsonaroeSuaQuadrilha #OAmorVenceu ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"346":{"created_at":"Wed Nov 16 00:05:16 +0000 2022","text":"#Brasil #Eleicoes2022  #BolsonaroReeleito Bolsonaro dando p\u00e9ssimo exemplo para o trabalhador !Eu fiquei de aviso\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"347":{"created_at":"Wed Nov 16 00:03:42 +0000 2022","text":"De fato, precisamos acertar, supremo Barroso. Por isso, ap\u00f3s sua declara\u00e7\u00e3o, na data de hoje, passeando em NY, ente\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"348":{"created_at":"Wed Nov 16 00:03:26 +0000 2022","text":"#Eleicoes2022 #PerdeuMane ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"349":{"created_at":"Tue Nov 15 23:57:41 +0000 2022","text":"1 das solu\u00e7\u00f5esCom voto impresso auditavel, p dificultar fraudes#votoimpresso #eleicoeslimpas #Brasil\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"350":{"created_at":"Tue Nov 15 23:49:31 +0000 2022","text":"E hoje, o FB me lembrou de uma publica\u00e7\u00e3o de 2014. De l\u00e1 para c\u00e1, felizmente o civismo renasceu em grande parte da\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"351":{"created_at":"Tue Nov 15 23:49:02 +0000 2022","text":"\"Procure a sabedoria e aprenda a escrever os cap\u00edtulos mais importantes de sua hist\u00f3ria nos momentos mais dif\u00edceis\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"352":{"created_at":"Tue Nov 15 23:48:39 +0000 2022","text":"Gente quando \u00e9 que esse senhor vai aceitar o resultado das elei\u00e7\u00f5es? Que inferno! #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"353":{"created_at":"Tue Nov 15 23:44:36 +0000 2022","text":"O PL de Valdemar Costa Neto vai pedir ao Tribunal Superior Eleitoral, nos pr\u00f3ximos dias, a anula\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es de\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"354":{"created_at":"Tue Nov 15 23:37:00 +0000 2022","text":"#Hackers invadem sistema da #Justi\u00e7aEleitoral e pegam #dadosconfidenciais - TecMundo #lgpd #gdpr #ccpa\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"355":{"created_at":"Tue Nov 15 23:34:32 +0000 2022","text":"Fui ali prestar um socorro e quando voltei t\u00e1 cheio de novidades por aqui\ud83d\ude4c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2694\ufe0f ainda n\u00e3o acabou, mais vivos do que\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"356":{"created_at":"Tue Nov 15 23:34:14 +0000 2022","text":"Eu envio essa imagem carinhosamente a globobbels @tvglobo @GloboNews @JornalOGlobo vejam bem nossa bandeira JAMAIS\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"357":{"created_at":"Tue Nov 15 23:28:14 +0000 2022","text":"Fogo no parquinho. #PL #Eleicoes2022 #urnas ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"358":{"created_at":"Tue Nov 15 23:28:09 +0000 2022","text":"\"Perdeu, man\u00e9\".Simples frase de grande relev\u00e2ncia no Brasil 2022. Democracia fica, amea\u00e7a ao estado de direito sai\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":6,"retweeted":false,"lang":"pt"},"359":{"created_at":"Tue Nov 15 23:26:28 +0000 2022","text":"2022 - No Egito, #Lula (@LulaOficial) encontra pol\u00edticos .... BRASILEIROS .... (\u2139 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"360":{"created_at":"Tue Nov 15 23:23:18 +0000 2022","text":"#Brasil #JR #JornalDaRecord #JR24H #Elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"361":{"created_at":"Tue Nov 15 23:17:24 +0000 2022","text":"El partido del presidente @jairbolsonaro el PL, pedir\u00e1 anular las elecciones. #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"es"},"362":{"created_at":"Tue Nov 15 23:14:50 +0000 2022","text":"A sujeira continua aparecendo e os fan\u00e1ticos que n\u00e3o querem enchergar continuam incistindo na ultrapassada quest\u00e3o\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"363":{"created_at":"Tue Nov 15 23:13:38 +0000 2022","text":"Se vier com o nkunku guloso na camavinga e ele n\u00e3o ser\u00e1 perdoado! #OTAN WWIII R\u00daSSIA POL\u00d4NIA BOLSONARO LULA\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"364":{"created_at":"Tue Nov 15 23:12:57 +0000 2022","text":"E agora? #Eleicoes2022PL vai pedir a anula\u00e7\u00e3o da elei\u00e7\u00e3o ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"365":{"created_at":"Tue Nov 15 23:10:28 +0000 2022","text":"Vai da merda, vai da merda, vai ,vai da merda vai.... #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"366":{"created_at":"Tue Nov 15 23:07:24 +0000 2022","text":"Segura pe\u00e3o!#CensuraNao #Eleicoes2022 #BrasilNasRuasExclusivo: PL vai pedir anula\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es de 2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"367":{"created_at":"Tue Nov 15 22:51:22 +0000 2022","text":"Segundo Alexandre de Moraes, o Judici\u00e1rio atuou como barreira para conter os ataques \u00e0 democracia e \u00e0 liberdade dur\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"368":{"created_at":"Tue Nov 15 22:49:23 +0000 2022","text":"Depoimento do Jornalista Brasileiro Allan dos Santos, exilado pol\u00edtico vivendo nos EUA, ap\u00f3s ser censurado e perseg\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"369":{"created_at":"Tue Nov 15 22:48:39 +0000 2022","text":"PL vai pedir ao TSE que anule as elei\u00e7\u00f5es de 2022 - DI\u00c1RIO DO PA\u00cdS #Eleicoes2022 #Election2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"370":{"created_at":"Tue Nov 15 22:47:15 +0000 2022","text":"PL vai pedir anula\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es 2022#Eleicoes2022 #Brasil #jovempannews ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"371":{"created_at":"Tue Nov 15 22:39:19 +0000 2022","text":"Poucos se lembram que a @TVglobo foi uma das \u00faltimas, se n\u00e3o a ultima, a transmitir as primeiras manifesta\u00e7\u00f5es pedi\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"372":{"created_at":"Tue Nov 15 22:36:54 +0000 2022","text":"puts gente :\/#Eleicoes2022 #BrazilWasStolen #BolsonaroReeleito2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":2,"retweeted":false,"lang":"es"},"373":{"created_at":"Tue Nov 15 22:32:49 +0000 2022","text":"#Repost @bertorelliDepoimento do Jornalista Brasileiro Allan dos Santos, exilado pol\u00edtico vivendo nos EUA, ap\u00f3s se\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"374":{"created_at":"Tue Nov 15 22:27:50 +0000 2022","text":"#Elei\u00e7\u00f5es2022Segundo uma auditoria contratada pelo partido, seria imposs\u00edvel 'validar resultados' de urnas.Mais\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"375":{"created_at":"Tue Nov 15 22:27:03 +0000 2022","text":"@globo #jornalnacional #brasil #Eleicoes2022 #LulaLadrao #stf #brazilwar #fraude #manifestacion #jovenpam #SOSFFAA\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"376":{"created_at":"Tue Nov 15 22:18:52 +0000 2022","text":"URGENTE!Segundo O Antagonista, PL (partido do presidente Bolsonaro) vai pedir anula\u00e7\u00e3o das #Eleicoes2022 !\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"377":{"created_at":"Tue Nov 15 22:13:18 +0000 2022","text":"Antes das elei\u00e7\u00f5es o Ciro falou que o Lula \u00e9 um encantador de serpentes. Hoje al\u00e9m de serpente encantada o\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"378":{"created_at":"Tue Nov 15 22:11:00 +0000 2022","text":"This is Brazil! We are made of crisis! #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"379":{"created_at":"Tue Nov 15 22:10:22 +0000 2022","text":"\u2066@plnacional_\u2069 vai ao \u2066@TSEjusbr\u2069 pedir a anula\u00e7\u00e3o das #eleicoes2022. \u00c9 necess\u00e1ria muita coragem e convic\u00e7\u00e3o para e\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"380":{"created_at":"Tue Nov 15 22:08:27 +0000 2022","text":"Urgente: PL vai pedir anula\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es 22. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7TIC TAC!#Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"381":{"created_at":"Tue Nov 15 22:07:33 +0000 2022","text":"E depois que passar esse feriado, os doidos seguem manifestando? #Eleicoes2022 #LulaPresidente2022 #ForaBolsonaro","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"382":{"created_at":"Tue Nov 15 22:06:40 +0000 2022","text":"N\u00e3o est\u00e1 acabado!#elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022 #brasil #bolsonaro #direita #direitaconservadora em Brazil ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"383":{"created_at":"Tue Nov 15 22:04:30 +0000 2022","text":"URGENTE !PL IR\u00c1 PEDIR ANULA\u00c7\u00c3O DAS ELEI\u00c7\u00d5ES DE 2022 !! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Via: Ana Campagnolo. #Eleicoes2022 #DIREITAforteUNIDA","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"384":{"created_at":"Tue Nov 15 22:02:14 +0000 2022","text":"#manifestacoes #pl22 #Bolsonaro #Lula #jovempan #Eleicoes2022 #proclamacaodarepublica ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"385":{"created_at":"Tue Nov 15 21:57:22 +0000 2022","text":"\ud83d\udccc ajude-nos \ud83d\udc49 siga nossa p\u00e1gina.- Segui o fio que no final tem uma luz...#pl #valdemar #eleicoes2022 #natal #20\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"386":{"created_at":"Tue Nov 15 21:57:05 +0000 2022","text":"#Elei\u00e7\u00f5es2022 | PL vai pedir anula\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es de 2022, diz site |  ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"387":{"created_at":"Tue Nov 15 21:48:32 +0000 2022","text":"\"perdeu man\u00e9, sai fora.\" \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02 #Barroso #Eleicoes2022 #LulaPresidente1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"388":{"created_at":"Tue Nov 15 21:47:46 +0000 2022","text":"Jus sperniandis. Pedido ao TSE?! A decis\u00e3o j\u00e1 sabemos. Segue o jogo. Desde que venceu em 2018, Bolsonaro, que n\u00e3o g\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"389":{"created_at":"Tue Nov 15 21:41:34 +0000 2022","text":"#PatriotaBrasilJB#Direita #DireitaReal #Elei\u00e7\u00f5es2022 #EuSouConservador #Bolsonaro2022 #MelhorJairSeAcostumando\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"390":{"created_at":"Tue Nov 15 21:40:09 +0000 2022","text":"#brazil #Brasil #Eleicoes2022 #BrazilWasStolem #gg ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"391":{"created_at":"Tue Nov 15 21:39:35 +0000 2022","text":"Exclusivo: #PL vai pedir #anula\u00e7\u00e3o das #elei\u00e7\u00f5es de #2022 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"392":{"created_at":"Tue Nov 15 21:36:52 +0000 2022","text":"Agr uma outra empresa de auditoria contratada pelo @plnacional_, tbm constatou o msm, e por tanto o partido pedir\u00e1\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"393":{"created_at":"Tue Nov 15 21:35:56 +0000 2022","text":"PL vai pedir a anula\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es de 2022.Ainda h\u00e1 esperan\u00e7a para o Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O Gigante Acordou!\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"394":{"created_at":"Tue Nov 15 21:34:14 +0000 2022","text":"Fonte: PROGRAMA OS PINGOS NOS IS NA JOVEM PAN!#eleicoes2022 #ibovespa em Botafogo, Rio De Janeiro, Brazil ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"395":{"created_at":"Tue Nov 15 21:32:05 +0000 2022","text":"Se as #Eleicoes2022 n\u00e3o for anulada, o Brasil dever\u00e1 mudar seu nome para Maracutaia","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"396":{"created_at":"Tue Nov 15 21:30:12 +0000 2022","text":"Qual \u00e9 sua opini\u00e3o sobre isso?Ajude os presos e o STF te ajuda.#politica #eleicoes2022 #lula #bolsonaro #direita\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"397":{"created_at":"Tue Nov 15 21:25:46 +0000 2022","text":"A m\u00eddia n\u00e3o mostra mais nos simAL Macei\u00f3 #Nordeste #BrasilNasRuas #ManifestacoesPacificas #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"398":{"created_at":"Tue Nov 15 21:13:00 +0000 2022","text":"In Brazil, Lula Beat Bolsonaro. Now Comes the Hard Part.#politics #brazil #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"399":{"created_at":"Tue Nov 15 21:11:21 +0000 2022","text":"Eles avisaram, ningu\u00e9m pode dizer que foi pego de surpresa.#Eleicoes2022 #CensuraNao #LIBERDADE #FreedomOfSpeech\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"400":{"created_at":"Tue Nov 15 21:08:38 +0000 2022","text":"Positivismo, socialismo e oligarquias ferram o Brasil desde 1889.Urgente @direitamg @abrahamweintraub\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"401":{"created_at":"Tue Nov 15 21:08:05 +0000 2022","text":"Parab\u00e9ns aos envolvidos e faz o L.#pt #Lula #mst #Eleicoes2022 #Politica #bahia #nordeste #Supremo\u00c9oPovo ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"402":{"created_at":"Tue Nov 15 20:51:35 +0000 2022","text":"Perdeu man\u00e9h, n\u00e3o amola !!! Essa \u00e9 a frase do momento ? #democracia #Politica #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"403":{"created_at":"Tue Nov 15 20:50:41 +0000 2022","text":"Perceba a verdade escancarada nesse v\u00eddeo, TODAS essas mulheres s\u00e3o BRANCAS! #Eleicoes2022 #Memes ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"404":{"created_at":"Tue Nov 15 20:50:35 +0000 2022","text":"@LulaOficial \u00e9 para o povo pobre brasileiro o que #nelsonmandela foi para os negros na \u00c1frica do Sul. #jovemklan\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"405":{"created_at":"Tue Nov 15 20:48:39 +0000 2022","text":"#BrasilNasRuas #BrasilWasStolem #Eleicoes2022 #luladrao #LiberdadeDeExpressao ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"und"},"406":{"created_at":"Tue Nov 15 20:48:28 +0000 2022","text":"N\u00e3o pode orar para imagens de santos, mas podem orar para um pneu... n\u00e3o  v\u00e3o nem na igreja, mas v\u00e3o na porta do qu\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"407":{"created_at":"Tue Nov 15 20:47:27 +0000 2022","text":"15\/11\/2022#Eleicoes2022 #CNNnaCOP27 #FoxNews #FOXNewsUS #CBN #bbcnews \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7THE GIANT AWOKE ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"en"},"408":{"created_at":"Tue Nov 15 20:44:42 +0000 2022","text":"\"Perdeu MAN\u00c9! N\u00e3o amola!\"\"Ministro, o sr. vai liberar o c\u00f3digo fontes das urnas?\"@exercitooficial@TuckerCarlson\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"409":{"created_at":"Tue Nov 15 20:38:04 +0000 2022","text":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O EM BH - MULTID\u00c3O NAS RUAS NO 15 DE NOVEMBRO ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"410":{"created_at":"Tue Nov 15 20:37:50 +0000 2022","text":"\"Perdeu MAN\u00c9! N\u00e3o amola!\"\"Ministro, o sr. vai abrir o c\u00f3digo fontes das urnas?\"@exercitooficial@TuckerCarlson\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"411":{"created_at":"Tue Nov 15 20:28:10 +0000 2022","text":"@93FmGospel O 1\u00b0 Ministro dos estados \u00e1rabes unidos Jalim habei disse que n\u00e3o reconhece Luiz In\u00e1cio lula da Silva c\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"412":{"created_at":"Tue Nov 15 20:27:22 +0000 2022","text":"@choquei O 1\u00b0 Ministro dos estados \u00e1rabes unidos Jalim habei disse que n\u00e3o reconhece Luiz In\u00e1cio lula da Silva como\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"413":{"created_at":"Tue Nov 15 20:25:44 +0000 2022","text":"Essas manifesta\u00e7\u00f5es desde a elei\u00e7\u00e3o se resumem numa auto indu\u00e7\u00e3o que salienta uma refrega reticente, onde se retro\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"414":{"created_at":"Tue Nov 15 20:24:04 +0000 2022","text":"Com o \"Perdeu Man\u00e9\" Barroso anuncia assalto do 5TF e do T5E com duas semanas de atraso. #perdeumane #Eleicoes2022 #braziliansprings","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"415":{"created_at":"Tue Nov 15 20:22:34 +0000 2022","text":"@GFiuza_Oficial O 1\u00b0 Ministro dos estados \u00e1rabes unidos Jalim habei disse que n\u00e3o reconhece Luiz In\u00e1cio lula da Sil\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"416":{"created_at":"Tue Nov 15 20:21:46 +0000 2022","text":"\u201cNamastreta\u201d \ud83e\uddd8#fazoL #bolsonaristas #petistas #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"in","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"in"},"417":{"created_at":"Tue Nov 15 20:21:09 +0000 2022","text":"@lopes_maravilha Avisa eles isso aqui O 1\u00b0 Ministro dos estados \u00e1rabes unidos Jalim habei disse que n\u00e3o reconhece\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"418":{"created_at":"Tue Nov 15 20:19:22 +0000 2022","text":"@UOLNoticias O 1\u00b0 Ministro dos estados \u00e1rabes unidos Jalim habei disse que n\u00e3o reconhece Luiz In\u00e1cio lula da Silva\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"419":{"created_at":"Tue Nov 15 20:17:56 +0000 2022","text":"When are Republicans like @tedcruz going to realize that Mitch McConnell is not a real Republican and helps his fel\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"420":{"created_at":"Tue Nov 15 20:17:09 +0000 2022","text":"#Lamentar,Las #Eleicoes2022 #estadounidenses se han vuelto similares a la pol\u00edtica de gerontocracia de Jap\u00f3n.\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"ja","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"ja"},"421":{"created_at":"Tue Nov 15 20:14:17 +0000 2022","text":"\"Perdeu man\u00e9, n\u00e3o amola n\u00e3o!\"Que considera\u00e7\u00e3o com o povo...#perdeumane #Eleicoes2022 #STFVergonhaMundial ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"422":{"created_at":"Tue Nov 15 20:12:12 +0000 2022","text":"O L\u00edbano abra\u00e7ando nossa luta! Thank you and God bless \ud83c\uddf1\ud83c\udde7 #PovoUnido #proclamacaodarepublica\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"423":{"created_at":"Tue Nov 15 20:12:06 +0000 2022","text":"\ud81a\udcd4 E vai piorando a cada dia... \ud83d\ude44\ud83d\ude2c\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u2800 Deixe sua Opini\u00e3o abaixo nos Coment\u00e1rios \u2b07\ufe0f\ud83d\udcac\u270d\ud83c\udffb\u2800\u25c6\u2800\u25c6\u2800\u25c6\u2800Link do Post em noss\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"424":{"created_at":"Tue Nov 15 20:08:59 +0000 2022","text":"@monark Bolsonaro em 30 anos de pol\u00edtica n\u00e3o salvou nem o Rio de Janeiro que dir\u00e1 o Brasil \ud83d\ude02 #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"425":{"created_at":"Tue Nov 15 20:08:25 +0000 2022","text":"BrasilTem Brasil em qualquer parte do Mundo!Somos gigantes!!!#Brasil #eleicoeslimpas #Eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"426":{"created_at":"Tue Nov 15 20:04:15 +0000 2022","text":"Video novo no Canal SSegue o link #Patriotas #patriota #Eleicoes2022 #brasil #bolsonaro\u2026 https:\/\/t.co\/EwwnHXskBT","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"427":{"created_at":"Tue Nov 15 20:02:00 +0000 2022","text":"Cad\u00ea o Senado Federal? #senadofederal #manifestantes #eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"428":{"created_at":"Tue Nov 15 20:01:01 +0000 2022","text":"Se algu\u00e9m tinha d\u00favidas de que lado estavam... ta\u00ed a resposta.#Eleicoes2022 #fraude #intervencaoMilitar\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"429":{"created_at":"Tue Nov 15 20:00:37 +0000 2022","text":"\ud83d\udde3A pedido de Alckmin, TCU prepara relat\u00f3rio de alto risco de 29 \u00e1reas cr\u00edticas para entregar \u00e0 transi\u00e7\u00e3o\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"430":{"created_at":"Tue Nov 15 19:54:58 +0000 2022","text":"@robertatopthe \u00c9 simples, \"Diga com quem andas e direis quem tu \u00e9s\".Quem protege ladr\u00e3o, presidi\u00e1rio, liberto por\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"431":{"created_at":"Tue Nov 15 19:43:22 +0000 2022","text":"Ministro Barroso...Cad\u00ea os senadores dessa disso @SenadoFederal?Para representar esse indiv\u00edduo e entrar com Impe\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"432":{"created_at":"Tue Nov 15 19:41:27 +0000 2022","text":"\u201cPerdeu, man\u00e9\u201d n\u00e3o \u00e9 o que os assaltantes dizem ao nos apontar a arma?Sim. Essa foi uma fala de um ministro do sup\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"433":{"created_at":"Tue Nov 15 19:41:05 +0000 2022","text":"Deus aben\u00e7oe o Brasil. @direitamg @abrahamweintraub @arthurweint @pauloeneas.cn #riodejaneiro #Elei\u00e7\u00f5es2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"434":{"created_at":"Tue Nov 15 19:40:06 +0000 2022","text":"#Democracia #fascistas #choro #Eleicoes2022 #Crime #TSE #STF","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"435":{"created_at":"Tue Nov 15 19:38:55 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Lula se encontra com representantes dos EUA e da China para o clima na COP 27#Lula #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"436":{"created_at":"Tue Nov 15 19:36:28 +0000 2022","text":"Os togados nem se esfor\u00e7am em disfar\u00e7ar, eles est\u00e3o do lado do crime, DAQUI PRA FRENTE, \u00c9 S\u00d3 PRA TR\u00c1S.\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"437":{"created_at":"Tue Nov 15 19:30:50 +0000 2022","text":"O MPF pediu o afastamento do diretor-geral da PRF por favorecimento ao presidente Bolsonaro durante a sua campanha.\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"438":{"created_at":"Tue Nov 15 19:30:39 +0000 2022","text":"PT e Comando Vermelho tem ra\u00edzes em comum - Lula e o Dogwhistling Moreno ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/medium.com\/@chainalpha\" rel=\"nofollow\">chainalpha<\/a>","retweet_count":3,"retweeted":false,"lang":"pt"},"439":{"created_at":"Tue Nov 15 19:26:48 +0000 2022","text":"#proclamacaodarepublica \u00e9Concordando com o direto civico e democratico realizado nas urnas, nas #Elei\u00e7\u00f5es2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"440":{"created_at":"Tue Nov 15 19:21:16 +0000 2022","text":"O feriado \u00e9 marcado por manifesta\u00e7\u00f5es contra a elei\u00e7\u00e3o de Lula (PT). Atos que tomam conta de todo o pa\u00eds criticam o\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":3,"retweeted":false,"lang":"pt"},"441":{"created_at":"Tue Nov 15 19:20:41 +0000 2022","text":"Vergonha Nacional!Ratazanas do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #DitaduraDaToga #DitaduraNuncaMais #DitaduraDaTogaN\u00e3o #Brasil #BRAZIL\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"442":{"created_at":"Tue Nov 15 19:18:35 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Bolsonaristas radicais fazem manifesta\u00e7\u00e3o com inten\u00e7\u00f5es golpistas no feriado de 15 de novembro#ExtremaDireita\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"443":{"created_at":"Tue Nov 15 19:18:27 +0000 2022","text":"Bom questionamento.#pl #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"444":{"created_at":"Tue Nov 15 19:12:48 +0000 2022","text":"#eleicoes2022 #eleic\u00f5es22 #bolsonaro #brasil #brazil #brazilnews #tse #noticias #noticia #breaknews #newyork #nyc\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"445":{"created_at":"Tue Nov 15 19:11:43 +0000 2022","text":"Medo de vestir a camisa da sele\u00e7\u00e3o e na hora do gol do Brasil gritar \"golpe\" em vez de \"gol\". #CopaDoMundo2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"446":{"created_at":"Tue Nov 15 19:10:29 +0000 2022","text":"Qual a sua opini\u00e3o sobre o sistema eleitoral brasileiro?\u2014#eleicao #votos #tse #eleicoes2022 #brasil\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"447":{"created_at":"Tue Nov 15 19:08:17 +0000 2022","text":"\u0a97\u0ac1\u0a9c\u0ab0\u0abe\u0aa4 \u0aaa\u0acd\u0ab0\u0aa6\u0ac7\u0ab6\u0aae\u0abe\u0a82 \u0ab0\u0ac7\u0a95\u0acb\u0ab0\u0acd\u0aa1 \u0aae\u0abe\u0ab0\u0acd\u0a9c\u0ac0\u0aa8\u0aa5\u0ac0 \u0aac\u0ac0\u0a9c\u0ac7\u0aaa\u0ac0 \u0ab8\u0ab0\u0a95\u0abe\u0ab0 \u0aac\u0aa8\u0abe\u0ab5\u0ab5\u0abe \u0a9c\u0a88 \u0ab0\u0ab9\u0ac0 \u0a9b\u0ac7#BJPGujarat #Eleicoes2022 @narendramodi @PMOIndia\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"gu","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"gu"},"448":{"created_at":"Tue Nov 15 19:04:35 +0000 2022","text":"#GenZ #GenZVoterTurnout Needs to shut their worthless, freeloading mouths about Republicans. We are the ones who ca\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"449":{"created_at":"Tue Nov 15 18:56:40 +0000 2022","text":"ISS0 TEM QUE PARAR !!! Cad\u00ea esse @senado ? @FlavioBolsonaro @EduGiraoOficialNossas amadas @STM_Oficial\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"450":{"created_at":"Tue Nov 15 18:53:20 +0000 2022","text":"#elei\u00e7\u00f5es2022 #fyp\u30b7 #fyp #viral #noticias #fy ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"451":{"created_at":"Tue Nov 15 18:53:14 +0000 2022","text":"ISS0 TEM QUE PARAR !!!Cad\u00ea esse @senado ??? @FlavioBolsonaro @EduGiraoOficial Nossas amadas @STM_Oficial\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"452":{"created_at":"Tue Nov 15 18:45:39 +0000 2022","text":"Mano, que lavagem cerebral foi essa? Agrade\u00e7o o privil\u00e9gio de ter discernimento \ud83d\ude4f\ud83c\udffc Obgdo, Senhor! #2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"453":{"created_at":"Tue Nov 15 18:36:44 +0000 2022","text":"Estou feliz com tudo que vem acontecendo em meu pa\u00eds,  vejo o quanto as pessoas mudou em um determinado per\u00edodo , p\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"454":{"created_at":"Tue Nov 15 18:35:06 +0000 2022","text":"\"Perdeu, Man\u00e9!\" ???Revelador, heim??? Por outro lado, quando abordados com cobran\u00e7as coerentes e educadas, reagem\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"455":{"created_at":"Tue Nov 15 18:31:04 +0000 2022","text":"#Anitta \u00e9 indicada ao #Grammy e web reage: ''Vencemos'' - #ArtistaRevela\u00e7\u00e3o #AstrudGilberto #BestNewArtist\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/www.areavip.com.br\" rel=\"nofollow\">areavip<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"456":{"created_at":"Tue Nov 15 18:27:57 +0000 2022","text":"Cad\u00ea os senadores dessa disso @SenadoFederal ?Para representar esse indiv\u00edduo e entrar com Impeachment pela falta\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"457":{"created_at":"Tue Nov 15 18:27:00 +0000 2022","text":"The Big Lie Is Going Global. We Saw It in Brazil.#politics #brazil #democracy #FakeNews #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":2,"retweeted":false,"lang":"en"},"458":{"created_at":"Tue Nov 15 18:24:47 +0000 2022","text":"Cad\u00ea os senadores dessa disso @SenadoFederal  ???Para representar esse indiv\u00edduo e entrar com Impeachment pela fal\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"459":{"created_at":"Tue Nov 15 18:23:09 +0000 2022","text":"\u201c Perdeu Man\u00e9 \u201c??????Esse v\u00eddeo merece ser compartilhado por diversas vezes\u2026. Ministros em NY#DitaduraDaToga\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"460":{"created_at":"Tue Nov 15 18:21:04 +0000 2022","text":"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 IV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#patria #tbt #direitadf#EuApoioVotoAuditavel #repost #direitars #to #urucuia #urucuiamg\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"461":{"created_at":"Tue Nov 15 18:14:44 +0000 2022","text":"Parte 7#SOSFFAA #SOSForcasArmadasSalvemOBrasil #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"es"},"462":{"created_at":"Tue Nov 15 18:13:33 +0000 2022","text":"Parte 6#SOSFFAA #SOSForcasArmadasSalvemOBrasil #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"es"},"463":{"created_at":"Tue Nov 15 18:11:58 +0000 2022","text":"Parte 5#SOSFFAA #SOSForcasArmadasSalvemOBrasil #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"es"},"464":{"created_at":"Tue Nov 15 18:11:06 +0000 2022","text":"@ArvindKejriwal @msisodia @AAPDelhi @Sanjeev_aap @ipathak25 @AamAadmiParty #MCDElection #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"465":{"created_at":"Tue Nov 15 18:08:51 +0000 2022","text":"Parte 4#SOSFFAA #SOSForcasArmadasSalvemOBrasil #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"es"},"466":{"created_at":"Tue Nov 15 18:06:27 +0000 2022","text":"Alexandre Moraes #Brazilian #CensuraNao #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"result_type":"recent","iso_language_code":"ca"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"ca"},"467":{"created_at":"Tue Nov 15 18:06:19 +0000 2022","text":"Parte 3#SOSFFAA #SOSForcasArmadasSalvemOBrasil #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"es"},"468":{"created_at":"Tue Nov 15 18:05:01 +0000 2022","text":"Republicans think they only lost because of bad candidates.... Bro your ideas for the country SUCKS! #MIDTERMS2022 #Eleicoes2022 #msnbc","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"469":{"created_at":"Tue Nov 15 18:04:33 +0000 2022","text":"Parte 2#SOSFFAA #SOSForcasArmadasSalvemOBrasil #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"es"},"470":{"created_at":"Tue Nov 15 18:03:59 +0000 2022","text":"\u201cPerdeu, man\u00e9\u201d, diz Barroso a manifestante em Nova York#Barroso #perdeumane #Eleicoes2022 #perdeuman\u00e9\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"471":{"created_at":"Tue Nov 15 18:03:57 +0000 2022","text":"Parte 1 #SOSFFAA #SOSForcasArmadasSalvemOBrasil #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"es"},"472":{"created_at":"Tue Nov 15 17:57:55 +0000 2022","text":"\u00c9 isso mesmo ???Os apoiadores do Loola j\u00e1 come\u00e7aram a se arrepender?@exercitooficial@DonaldTrump@TuckerCarlson\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"473":{"created_at":"Tue Nov 15 17:57:34 +0000 2022","text":"\u27a1\ufe0f Pouco antes do 2\u00ba turno das #Elei\u00e7\u00f5es2022, o diretor da PRF publicou foto da bandeira do Brasil com os dizeres \"\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":8,"retweeted":false,"lang":"pt"},"474":{"created_at":"Tue Nov 15 17:49:17 +0000 2022","text":"O povo \u00e9 SUPREMO #brazilwasatolen #Eleicoes2022 #manifestacoes #Patriota #LulaLadraoSeuLugarENaPrisao #fraude\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"475":{"created_at":"Tue Nov 15 17:44:47 +0000 2022","text":"Manifestantes marcam feriado com atos em frente aos QGs do Brasil- Grupos contestam o resultado das elei\u00e7\u00f5es\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":5,"retweeted":false,"lang":"pt"},"476":{"created_at":"Tue Nov 15 17:41:11 +0000 2022","text":"Brasileiro: O senhor vai liberar o c\u00f3digo fonte, ministro? Responda, por favor, ministro.Xand\u00e3o, calado.Barroso:\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"477":{"created_at":"Tue Nov 15 17:38:43 +0000 2022","text":"S.O.S Brazil #BrazilianSpring #STFVergonhaInternacional #BrazilWasStolen #UrnasFraudadas #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"cs","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"cs"},"478":{"created_at":"Tue Nov 15 17:35:44 +0000 2022","text":"@Rconstantino #perdeuman\u00e9 #Eleicoes2022 ROUBADA ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"479":{"created_at":"Tue Nov 15 17:34:11 +0000 2022","text":"@alexbr116 @PriscilaFCruz @LRobertoBarroso @cnnbrk @cnni @FoxNews @HavardUnivers @nytimes #ElonMusk #Eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"480":{"created_at":"Tue Nov 15 17:30:42 +0000 2022","text":"Eu juro que paro kkkkN\u00e3o cancelem a coleguinha#simonetebet #viral #foryou #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":2,"retweeted":false,"lang":"pt"},"481":{"created_at":"Tue Nov 15 17:27:32 +0000 2022","text":"\"Perdeu, man\u00e9 n\u00e3o amola.\" Ministro, @LRobertoBarroso dando o recado certo pra quem s\u00f3 estimula o \u00f3dio e o golpismo.\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"482":{"created_at":"Tue Nov 15 17:21:51 +0000 2022","text":"#Nordeste #REALITY #BrasilNasRuas #Brasil #bolsonaro22 #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"483":{"created_at":"Tue Nov 15 17:12:34 +0000 2022","text":"Silvinei Vasques \u00e9 investigado pela atua\u00e7\u00e3o em bloqueios de rodovias no dia do segundo turno da elei\u00e7\u00e3o e ap\u00f3s a pr\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"484":{"created_at":"Tue Nov 15 17:10:45 +0000 2022","text":"Perdeu man\u00e9?? Ent\u00e3o somos milh\u00f5es de man\u00e9s querendo saber a verdade. #codigofonte #TSEOrganizacaoCriminosa #TSE\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"485":{"created_at":"Tue Nov 15 17:04:13 +0000 2022","text":"#ForcasArmadasSalvemOBrasil #VemPraRuaBrazil #Eleicoes2022 #eleicoeslimpas #Manifest #STFNaoMeRepresenta\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"486":{"created_at":"Tue Nov 15 16:59:16 +0000 2022","text":"#Bresil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\/\ud83d\udca5Apr\u00e8s 16 jours de manifestations \ud83e\udea7, les contestations ne faiblissent pas. Des milliers de gens se\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"fr","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":5,"retweeted":false,"lang":"fr"},"487":{"created_at":"Tue Nov 15 16:56:06 +0000 2022","text":"\"Perdeu, man\u00e9! N\u00e3o amola\" - ministro do supremo tribunal federal do Brasil.#BrasilNasRuas #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"488":{"created_at":"Tue Nov 15 16:53:35 +0000 2022","text":"Postura de um est\u00fapido ignorante, perdeu man\u00e9!Ser\u00e1 \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ? Que esse corja vai levar?#Eleic\u00f5es2022 #STF #senado\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"489":{"created_at":"Tue Nov 15 16:51:19 +0000 2022","text":"\u00c9 simples, \"Diga com quem andas e direis quem tu \u00e9s\".Quem protege ladr\u00e3o, presidi\u00e1rio, liberto por amigos do STF,\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"490":{"created_at":"Tue Nov 15 16:42:31 +0000 2022","text":"@senadorhumberto #Eleicoes2022 @conexaopolitica @o_antagonista @STF_oficial ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"491":{"created_at":"Tue Nov 15 16:42:15 +0000 2022","text":"Manifestantes voltam a ocupar ruas pr\u00f3ximas ao CTA em S\u00e3o Jos\u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #manifestacao #CTA #Eleicoes2022 #eleicoes ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"492":{"created_at":"Tue Nov 15 16:27:48 +0000 2022","text":"Tenho cerebro \u00e9 uma das op\u00e7\u00f5es da resposta ne#Humor \ud83e\udd72\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #Elei\u00e7\u00f5es2022 #LulaPresidenteELEITO #Verdades ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"493":{"created_at":"Tue Nov 15 16:21:20 +0000 2022","text":"Kaun jitega ??#Eleicoes2022 #ElectionDay #BJP #AAP #abpoli #Gujrattitans #CMO","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"et","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"et"},"494":{"created_at":"Tue Nov 15 16:10:51 +0000 2022","text":"2022 - No Egito, #Lula (@LulaOficial) aproveita para fazer encontros paralelos (\u2139 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"495":{"created_at":"Tue Nov 15 16:09:55 +0000 2022","text":"#ElectionDay #Eleicoes2022 #KariLake #KatieHobbsWins #katiehobbscheated #karilakewon #KariLakeFilter #fakelake\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"496":{"created_at":"Tue Nov 15 16:09:31 +0000 2022","text":"N\u00e3o adianta dizer que \u00e9 problema do governo atual, o PR\u00d3PRIO movimento DEIXA claro que a elei\u00e7\u00e3o do ex-presidi\u00e1rio\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"497":{"created_at":"Tue Nov 15 16:09:08 +0000 2022","text":"Ah! O governo da inclus\u00e3o \ud83e\udd70  #LulaLadrao #elei\u00e7oes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"498":{"created_at":"Tue Nov 15 16:03:33 +0000 2022","text":"Manifestantes se re\u00fanem no Centro do Rio nesta ter\u00e7a-feira (15)- Protesto \u00e9 feito por pessoas que n\u00e3o aceitaram o\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":6,"retweeted":false,"lang":"pt"},"499":{"created_at":"Tue Nov 15 15:53:41 +0000 2022","text":"Mal venceu a elei\u00e7\u00e3o e os fiscais da vida alheia j\u00e1 entraram no circuito vasculhando vida do empres\u00e1rio que levou\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"500":{"created_at":"Tue Nov 15 15:52:11 +0000 2022","text":"A verdade \u00e9 que todas as pessoas t\u00eam um posicionamento. Os argumentos n\u00e3o servem pra dialogar, mas basear pontos e\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"501":{"created_at":"Tue Nov 15 15:43:12 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Na COP 27, Janja diz que Brasil volta a ser protagonista no meio ambiente e combate ao aquecimento global#Lula\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"502":{"created_at":"Tue Nov 15 15:38:09 +0000 2022","text":"Policial \u00e9 acusado de apoio deliberado a Bolsonaro, dificultar pessoas de votarem e omiss\u00e3o durante bloqueios golpi\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"503":{"created_at":"Tue Nov 15 15:30:22 +0000 2022","text":"Manifestantes se re\u00fanem em frente ao QG de Bras\u00edlia nesta ter\u00e7a-feira (15)- Protesto \u00e9 feito por pessoas que n\u00e3o\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":5,"retweeted":false,"lang":"pt"},"504":{"created_at":"Tue Nov 15 15:28:51 +0000 2022","text":"#eleicoes2022 N\u00e3o foi o povo...","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"505":{"created_at":"Tue Nov 15 15:22:32 +0000 2022","text":"Enquanto fam\u00edlias, chamadas de antidemocratas, reunem-se, pacificamente, na frente de quart\u00e9is,  manifestando-se co\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"506":{"created_at":"Tue Nov 15 15:18:16 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Ministro do Meio Ambiente critica 'filantropos, l\u00edderes e empres\u00e1rios' que v\u00e3o de jatos particulares \u00e0 COP27\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"507":{"created_at":"Tue Nov 15 15:06:30 +0000 2022","text":"TCU alerta equipe de transi\u00e7\u00e3o para 29 \u00e1reas no atual governo com alto risco de fraudes ou m\u00e1 gest\u00e3o. #Eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":12,"retweeted":false,"lang":"pt"},"508":{"created_at":"Tue Nov 15 15:03:50 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Na COP27, Lula vai unir combate \u00e0 fome e mudan\u00e7as clim\u00e1ticas#Lula #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"509":{"created_at":"Tue Nov 15 15:03:33 +0000 2022","text":"Morre aos 73 anos Luiz Ant\u00f4nio Fleury Filho, ex-governador de SP - #Elei\u00e7\u00f5es2022 #ExgovernadorDeS\u00e3oPaulo\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/www.areavip.com.br\" rel=\"nofollow\">areavip<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"510":{"created_at":"Tue Nov 15 15:00:46 +0000 2022","text":"Campos Netto do @BancoCentralBR \u00e9 \u00f3timo. Ele cobrou #reformas que at\u00e9 agora @LulaOficial @geraldoalckmin\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"511":{"created_at":"Tue Nov 15 14:51:22 +0000 2022","text":"Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal pede afastamento do diretor da PRF- Pedido \u00e9 de 90 dias; Promotoria pretende investiga\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"512":{"created_at":"Tue Nov 15 14:34:32 +0000 2022","text":"O grande amigo do l. do PT. Faz o L a\u00ed!#Eleicoes2022 #LulaLadraoSeuLugarENaPrisao ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"513":{"created_at":"Tue Nov 15 14:34:17 +0000 2022","text":"#GujaratElection2022 #Eleicoes2022 #Vote2022 @Ndsolanki73 @VoiceBaroda @pravin_naghera @DaxaPat34939421\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":8,"retweeted":false,"lang":"und"},"514":{"created_at":"Tue Nov 15 14:20:02 +0000 2022","text":"A manuten\u00e7\u00e3o e o armazenamento da maioria das urnas s\u00e3o de responsabilidade dos Tribunais Regionais Eleitorais dos\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/publicize.wp.com\/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"515":{"created_at":"Tue Nov 15 14:18:00 +0000 2022","text":"Brazil's democracy was attacked but survived, says electoral judge#politics #brazil #democracy #elei\u00e7\u00f5es\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"en"},"516":{"created_at":"Tue Nov 15 14:16:57 +0000 2022","text":"Saudades de quando a minha tia Bolsonarista ficava o dia todo espalhando fake news no Zap! Agora ela fica passando\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"517":{"created_at":"Tue Nov 15 14:15:54 +0000 2022","text":"Agora que est\u00e1 solto, Cabral pode fazer parte da equipe de transi\u00e7\u00e3o do Lula. #Fazueli #corrupcao #Eleicoes2022 #BRAZIL","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"518":{"created_at":"Tue Nov 15 14:12:05 +0000 2022","text":"#Elei\u00e7\u00f5es2022: Uni\u00e3o Brasil deve apoiar Lula, mas com exce\u00e7\u00e3o para Neto, Moro e outros opositores ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"519":{"created_at":"Tue Nov 15 14:05:33 +0000 2022","text":"Vice \u2013 presidente eleito Alckmin anuncia seis nomes do ABC na equipe de transi\u00e7\u00e3o@geraldoalckmin @filippioficial\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"520":{"created_at":"Tue Nov 15 14:03:43 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Aus\u00eancia de Bolsonaro do G20 \u00e9 a segunda de um presidente brasileiro; Lula faltou em 2010#Lula #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"521":{"created_at":"Tue Nov 15 13:58:48 +0000 2022","text":"@elonmusk #TSECensorshipInBrazil #Brazil#STFCensorshipInBrazil #Eleicoes2022 #BRAZIL #brazilsprings\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"522":{"created_at":"Tue Nov 15 13:54:28 +0000 2022","text":"nao sou evangelica mais amo estes louvores so pra tirar minha raiva que vou passar hoje anoite na #Ro\u00e7aAFazenda\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"523":{"created_at":"Tue Nov 15 13:44:42 +0000 2022","text":"\"Liberdade! Liberdade!Abre as asas sobre n\u00f3sDas lutas na tempestadeD\u00e1 que ou\u00e7amos tua voz\".\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"524":{"created_at":"Tue Nov 15 13:43:55 +0000 2022","text":"@BernardoMF @CBNoficial e o Pr t\u00e1 no bunker @planalto tramando contra #democracia com #Carluxo e #GabinetedoOdio ma\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"525":{"created_at":"Tue Nov 15 13:42:33 +0000 2022","text":"#Eleicoes2022 #ministro #BrasilNasRuas #Bolsonaro2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"und"},"526":{"created_at":"Tue Nov 15 13:40:57 +0000 2022","text":"@gleisi que bom narizinho mas n\u00e3o foi @ptbrasil quem inventou @tvglobo GloboGolpista @MichelTemer TemerGolpista e q\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"527":{"created_at":"Tue Nov 15 13:36:31 +0000 2022","text":"@DoraKramer n\u00e3o faz sentido, ops depois de @dilmabr toda insensatez vinda de @LulaOficial pode fazer sentido. Mas e\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"528":{"created_at":"Tue Nov 15 13:34:02 +0000 2022","text":"Gente para de querer atrapalhar o #Brasil, ganhou o candidato que teve mais votos assim como em 2018.Porque em 201\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"529":{"created_at":"Tue Nov 15 13:33:20 +0000 2022","text":"@alexandre Valeu #Xand\u00e3o a caravana passa, enquanto os insensatos ladram #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"530":{"created_at":"Tue Nov 15 13:28:11 +0000 2022","text":"#Bolsonaro \u00e9 um engodo. Sempre falei isto. Faliu o pa\u00eds e sumiu do mapa depois de perder as #Eleicoes2022. Est\u00e1 com\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"531":{"created_at":"Tue Nov 15 13:13:39 +0000 2022","text":"Muitos dos atuais parlamentares eleitos no Brasil s\u00e3o realmente bolsonaristas. Mas a grande maioria EST\u00c1 bolsonaris\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"532":{"created_at":"Tue Nov 15 12:40:37 +0000 2022","text":"Hoje \u00e9 capaz do motel bombar, kkkkkk#apucarana #Parana #Brasil#Motel #eleicoes #Eleicoes2022 #bolsominios\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"533":{"created_at":"Tue Nov 15 12:28:18 +0000 2022","text":"Deputado den\u00fancia \u00e0s fraudes das urnas 1! #Brazilian #Eleicoes2022 @elonmusk @Gen_VillasBoas @Rconstantino","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"534":{"created_at":"Tue Nov 15 12:27:49 +0000 2022","text":"@STF_oficial o povo brasileiro quer respostas#UrnasEletronicas #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"535":{"created_at":"Tue Nov 15 12:23:59 +0000 2022","text":"A 22\u00aa Bda Inf Sl atuou com operacionalidade nas #Elei\u00e7\u00f5es2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"536":{"created_at":"Tue Nov 15 12:19:00 +0000 2022","text":"Segundo @alexandre de Moraes, o Judici\u00e1rio atuou como barreira para conter os ataques \u00e0 democracia e \u00e0 liberdade du\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/socialmlabs\/\" rel=\"nofollow\">mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais<\/a>","retweet_count":15,"retweeted":false,"lang":"pt"},"537":{"created_at":"Tue Nov 15 12:14:51 +0000 2022","text":"Nesta copa, torcer para Argentina e Brasil s\u00f3 por causa desse cara, pow ele nem joga futebol mas darei um bol\u00e3o.\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"538":{"created_at":"Tue Nov 15 12:09:00 +0000 2022","text":"\u26a0\ufe0f  Uma declara\u00e7\u00e3o de Fachin sobre uma poss\u00edvel reviravolta na decis\u00e3o judicial que beneficiou Lula circula como se\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"539":{"created_at":"Tue Nov 15 12:06:26 +0000 2022","text":"No Brasil n\u00e3o cabe antidemocr\u00e1ticos! #Eleicoes2022 #eleicao2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"540":{"created_at":"Tue Nov 15 11:45:21 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 'Elite brasileira se prop\u00f5e a pagar por um governo autorit\u00e1rio', diz analista pol\u00edtico#Lula #Elei\u00e7\u00f5es2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"541":{"created_at":"Tue Nov 15 11:45:18 +0000 2022","text":"Geraldo Alckmin fez o an\u00fancio em coletiva de imprensa, em S\u00e3o Paulo. Veja a lista na materia\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/etus.com.br\" rel=\"nofollow\">Etus Brasil<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"542":{"created_at":"Tue Nov 15 11:39:06 +0000 2022","text":"Hoje eu estava no mercado e pude pegar tudo que eu queria sem pagar\ud83d\ude0a da\u00ed acordei \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fJ\u00e1 teve um sonho assim?\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"543":{"created_at":"Tue Nov 15 11:35:18 +0000 2022","text":"#Eleicoes2022 Como pode um cara desse t\u00e1 no poder?Uma pessoa que vai contra a Liberdade de express\u00e3o e a favor de b\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"544":{"created_at":"Tue Nov 15 11:31:42 +0000 2022","text":"Alan dos Santos perdendo a linha com a simples pergunta: \u201cvc mora onde?\u201d . \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. Alan eh um dos piores esp\u00e9cimes do\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"545":{"created_at":"Tue Nov 15 11:30:52 +0000 2022","text":"\u00c9 obriga\u00e7\u00e3o de Lula deixar esse governo com uma aprova\u00e7\u00e3o perto ou poss\u00edvel de reeeleger o antecessor sem muita dif\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"546":{"created_at":"Tue Nov 15 11:25:05 +0000 2022","text":"@Rconstantino tem algo muito errado. A gente pede uma informa\u00e7\u00e3o e recebe outra... Isso nunca aconteceu comigo, e c\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"547":{"created_at":"Tue Nov 15 11:23:23 +0000 2022","text":"Queria eu , falar da popula\u00e7\u00e3o pobre do nosso Brasil e chorar como um ator. E logo depois viajar em jatinho para o\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"548":{"created_at":"Tue Nov 15 11:12:07 +0000 2022","text":"#CensuraNao #FFAA #alexandredemoraes #jovempannews #Eleicoes2022 #fazoLagora #brazilwasstrolen #ForcasArmadas ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"549":{"created_at":"Tue Nov 15 11:11:39 +0000 2022","text":"kurs\u012b hai tumh\u0101r\u0101 ye jan\u0101za to nah\u012b\u00f1 hai kuchh kar nah\u012b\u00f1 sakte to utar kyo\u00f1 nah\u012b\u00f1 jaate #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"lv","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"lv"},"550":{"created_at":"Tue Nov 15 11:06:09 +0000 2022","text":"Que as urnas n\u00e3o s\u00e3o confi\u00e1veis, todo mundo j\u00e1 sabe, mas o #tse proibe questionar. Agora ao ponto importante, quem\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"551":{"created_at":"Tue Nov 15 10:51:10 +0000 2022","text":"S\u00f3 montar uma planilha do excel aleat\u00f3ria e os patriotas ficam todos animadosAlgu\u00e9m paga um curso de Excel para e\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"552":{"created_at":"Tue Nov 15 10:43:30 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 John Kerry se diz 'animado' para ver Lula, mas aguarda conversa para definir ajuda dos EUA \u00e0 Amaz\u00f4nia#Lula\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"553":{"created_at":"Tue Nov 15 10:33:36 +0000 2022","text":"#portugu\u00eas #Brasil #Rep\u00fablicaFederativaDoBrasil #Elei\u00e7\u00f5es2022 #Elei\u00e7\u00f5es22 #For\u00e7asArmadas #Sim #N\u00e3oFor\u00e7as Armadas v\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"554":{"created_at":"Tue Nov 15 10:32:57 +0000 2022","text":"#portugu\u00eas #Brasil #Rep\u00fablicaFederativaDoBrasil #Elei\u00e7\u00f5es2022 #Elei\u00e7\u00f5es22 #For\u00e7asArmadas #Sim #Satan\u00e1s#LulaDaSilva\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"555":{"created_at":"Tue Nov 15 10:26:54 +0000 2022","text":"\u00c9 hoje!#4\u00baTurno#Elei\u00e7\u00f5es2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"556":{"created_at":"Tue Nov 15 09:06:48 +0000 2022","text":"O Brasil \u00e9 Nosso !!! #BrasilNasRuas #Eleicoes2022 #BrasilComBolsonaro #\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"557":{"created_at":"Tue Nov 15 08:49:13 +0000 2022","text":"\ud83d\udcb5Gamble City, cadastrou, depositou, ganhou!\ud83d\udcb5WhatsApp Suporte 24h (21) 9 8511-8867Acesse: ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"558":{"created_at":"Tue Nov 15 08:45:59 +0000 2022","text":"Reposit\u00f3rios externos - Parte 2Bacharel em ci\u00eancia da computa\u00e7\u00e3o explica como essa brecha grav\u00edssima no c\u00f3digo das\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"559":{"created_at":"Tue Nov 15 08:44:55 +0000 2022","text":"Reposit\u00f3rios externos - Parte 1Bacharel em ci\u00eancia da computa\u00e7\u00e3o explica como essa brecha grav\u00edssima no c\u00f3digo das\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"560":{"created_at":"Tue Nov 15 08:44:35 +0000 2022","text":"Alexandre de Moraes deixa mensagem \u00e0 manifestantes antidemocr\u00e1ticos: \u201cter\u00e3o aplica\u00e7\u00e3o da lei penal\u201dby\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/socialmlabs\/\" rel=\"nofollow\">mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"561":{"created_at":"Tue Nov 15 08:42:45 +0000 2022","text":"@McFaul Dear Michael, bragging is not good in #Trade, it create incentive to search for alternatives. He is definit\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"562":{"created_at":"Tue Nov 15 08:35:38 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 COP27: 3 gr\u00e1ficos que mostram piora do Brasil em desmatamento, queimadas e emiss\u00f5es de CO2#Lula #Elei\u00e7\u00f5es2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"563":{"created_at":"Tue Nov 15 08:20:49 +0000 2022","text":"Culpa do #lula o navio bater na ponte! Faz o L #forabolsonaromentiroso #Eleicoes2022 #PonteRioNiteroi","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"564":{"created_at":"Tue Nov 15 08:20:35 +0000 2022","text":"#Bresil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\/\ud83d\udca5Des camionneurs br\u00e9siliens se rendent \u00e0 Brasilia et renforcent le mouvement populaire \ud83e\udea7 sur place.\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"fr","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"fr"},"565":{"created_at":"Tue Nov 15 08:16:22 +0000 2022","text":"@IvanValente Quem deu o golpe \u00e9 quem \ud83d\udd25 #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"566":{"created_at":"Tue Nov 15 08:01:18 +0000 2022","text":"O povo brasileiro tem que devolver os R$25bi \u00e0s v\u00edtimas do achaque fascista chamado Lava Jato. Nem que tenhamos que\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/medium.com\/@chainalpha\" rel=\"nofollow\">chainalpha<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"567":{"created_at":"Tue Nov 15 07:29:20 +0000 2022","text":"Para nao esquecer.. #lulaladra #lularapio #eleicoes2022 #economia #dividapublica ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"568":{"created_at":"Tue Nov 15 07:18:30 +0000 2022","text":"Two Type Of Humans That are making the world difficult \u25a1 Men who thinks women (Female) won't, and can't Chop their\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"569":{"created_at":"Tue Nov 15 07:00:31 +0000 2022","text":"\u092e\u0948\u0928\u092a\u0941\u0930\u0940 \u0935\u093f\u0930\u093e\u0938\u0924 \u092f\u093e \u092c\u0926\u0932\u093e\u0935 ?#Mainpuri #Eleicoes2022 @samajwadiparty @yadavakhilesh @dimpleyadav @BJP4India ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"hi","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"hi"},"570":{"created_at":"Tue Nov 15 06:44:06 +0000 2022","text":"Exactly ! \ud83d\udcaf #ArizonaElection #Eleicoes2022 #ArizonaElections2022 #KariLake #Hobbs #Arizona ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"571":{"created_at":"Tue Nov 15 06:20:22 +0000 2022","text":"Uma pequena homenagem aos Ministros que vinheram para a confer\u00eancia em Nova York \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #ratos #ratazanas\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"572":{"created_at":"Tue Nov 15 06:15:08 +0000 2022","text":"Mais algu\u00e9m olhando o rel\u00f3gio? #eleicoes2022 #arquivosdecodificados ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"573":{"created_at":"Tue Nov 15 05:43:16 +0000 2022","text":"\u0aad\u0abe\u0a9c\u0aaa \u0aae\u0abe\u0a82 \u0a8f\u0ab5\u0abe \u0aa8\u0ac7\u0aa4\u0abe\u0a93\u0aa8\u0ac7 \u0a9f\u0ac0\u0a95\u0ac0\u0a9f \u0a86\u0aaa\u0acb \u0a95\u0ac7 \u0a9c\u0ac7 \u0aaa\u0acb\u0aa4\u0abe\u0aa8\u0abe \u0aa6\u0aae \u0aa5\u0ac0 \u0a9c\u0ac0\u0aa4\u0ac7 \u0ab5\u0abf\u0a95\u0abe\u0ab8 \u0aa8\u0abe \u0a85\u0aa8\u0ac7 \u0ab9\u0abf\u0aa8\u0acd\u0aa6\u0ac1\u0aa4\u0acd\u0ab5 \u0aa8\u0abe \u0a95\u0ab0\u0ac7\u0ab2\u0abe \u0a95\u0abe\u0aae \u0aa5\u0ac0 \u0a96\u0ac1\u0ab0\u0ab6\u0ac0 \u0a89\u0aaa\u0ab0 \u0aac\u0ac7\u0ab8\u0ac7..\u0aae\u0acb\u0aa6\u0ac0\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"gu","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"gu"},"574":{"created_at":"Tue Nov 15 05:21:47 +0000 2022","text":"Gujarat Election 2022 live: \u0ab5\u0abf\u0ab0\u0acb\u0aa7 \u0a9b\u0aa4\u0abe\u0a82 \u0aaa\u0aa3 \u0a85\u0ab2\u0acd\u0aaa\u0ac7\u0ab6 \u0aa0\u0abe\u0a95\u0acb\u0ab0\u0aa8\u0ac7 \u0a97\u0abe\u0a82\u0aa7\u0ac0\u0aa8\u0a97\u0ab0 \u0aa6.\u0aa5\u0ac0 \u0a9f\u0abf\u0a95\u0abf\u0a9f, \u0a95\u0acb\u0a82\u0a97\u0acd\u0ab0\u0ac7\u0ab8\u0aa8\u0ac0 \u0ab9\u0a9c\u0ac0 41 \u0aac\u0ac7\u0aa0\u0a95\u0acb \u0aaa\u0ab0 \u0a97\u0ac2\u0a82\u0a9a\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"gu","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"gu"},"575":{"created_at":"Tue Nov 15 05:12:25 +0000 2022","text":"Louva Brasil _Gospel:#Musica #MusicaReligiosa #Kwaistatus #viral #Elei\u00e7\u00f5es2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"576":{"created_at":"Tue Nov 15 05:07:42 +0000 2022","text":"But aroused Lorraine.  The Gold Rush starting in the old frontier history as pets, stretching back thousands of la\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"577":{"created_at":"Tue Nov 15 04:57:05 +0000 2022","text":"\"Quem n\u00e3o est\u00e1 confuso \u00e9 pq n\u00e3o est\u00e1 bem informado.\"#1984georgeorwell #1984 #admiravelmundonovo#progressismo\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"578":{"created_at":"Tue Nov 15 04:07:16 +0000 2022","text":"Ministros recebem v\u00e1rios elogios nos Estados Unidos. Vejam:#Eleicoes2022 #ALANDOSSANTOS #Qatar2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"579":{"created_at":"Tue Nov 15 03:20:11 +0000 2022","text":"#Eleicoes2022 #BrasilNasRuas Pessoal Enquanto todos est\u00e3o nas ruas.O pessoal do STF e o Presidente e companhia.Est\u00e3\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"580":{"created_at":"Tue Nov 15 03:13:56 +0000 2022","text":"#Eleicoes2022 #brazilianelections #EleccionesBrasil #BrazilianSpring #press #News #FreeSpeech #freedom #cop27\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"581":{"created_at":"Tue Nov 15 03:12:08 +0000 2022","text":"@MaricopaVote The traps were set, and you walked right in them. Thanks for playing. @billgatesaz @stephen_richer\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"582":{"created_at":"Tue Nov 15 03:11:11 +0000 2022","text":"MULHERES S\u00c3O EXPULSAS DE UM SHOPPING POR ESTAR COM A BANDEIRA DO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #bolsonaro #Eleicoes2022 #fofoca #noticia ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"583":{"created_at":"Tue Nov 15 03:03:59 +0000 2022","text":"Instituto Alem\u00e3o afirma que houve fraude. Quem confirma \u00e9 o presidente do instituto que \u00e9 PHD em Ciber Seguran\u00e7a po\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"584":{"created_at":"Tue Nov 15 02:56:36 +0000 2022","text":"\ud83d\udcac\ud83c\udde7\ud83c\uddf7: Bolsonaristas dizem \u00e1 Elon Musk que a fraude eleitoral foi comprovada, Elon pergunta como ela foi provada e bo\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"585":{"created_at":"Tue Nov 15 02:41:03 +0000 2022","text":"SERIA TOP O @exercitooficial TOMAR O BRASIL DIA 22\/11 ou DIA 22\/12 PRA FICAR BEM MARCADO ESSE DIA, O DIA QUE A CORR\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"586":{"created_at":"Tue Nov 15 02:39:40 +0000 2022","text":"@Revelations616 @fellipebambam @geraldoalckmin @LulaOficial @SensoCrtico1 \"criou mais emprego\", pqp, melhor ler ess\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"587":{"created_at":"Tue Nov 15 02:39:12 +0000 2022","text":"PERIGO, PERIGO WILL ROBINSON!!!#dangerWillRobinson#Eleicoes2022#VOTAR","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"es"},"588":{"created_at":"Tue Nov 15 02:39:02 +0000 2022","text":"Vamos l\u00e1 deixa eu ver se entendiOs manifestantes querem o que?Que as elei\u00e7\u00f5es sejam dadas como invalidas?Pois o\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"589":{"created_at":"Tue Nov 15 02:34:54 +0000 2022","text":"Pregui\u00e7a de dormir , pregui\u00e7a de ficar acordado , pregui\u00e7a porque dizem que amanh\u00e3 os perdedores v\u00e3o fazer mais cha\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"590":{"created_at":"Tue Nov 15 02:28:17 +0000 2022","text":"Como n\u00e3o reportar?#Eleicoes2022 #eleicoesnomeio #forabozo ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"591":{"created_at":"Tue Nov 15 02:13:37 +0000 2022","text":"@marianelazaro Mais com 9 dedos sendo burro vai ser dif\u00edcil ele acertar kkkkk, j\u00e1 j\u00e1 ele troca o canh\u00e3o por picanha\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"592":{"created_at":"Tue Nov 15 02:12:44 +0000 2022","text":"Vi o Alexandre de Moraes dizendo que temos que combater as fakes news na internet e temas que alimentam o \u00f3dio ..ma\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"593":{"created_at":"Tue Nov 15 02:10:48 +0000 2022","text":"#tratamento #gatos #ajuda #Urgencias #bbtvi #AFazenda14 #gh20222 #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"und"},"594":{"created_at":"Tue Nov 15 02:07:16 +0000 2022","text":"If you're a business owner, eager to launch your new eCommerce business on SHOPIFY and wish an expert team of exper\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"595":{"created_at":"Tue Nov 15 01:50:26 +0000 2022","text":"Vai cai o castelinho inteiro, vai ser lindo #SOSFFAA #Brasil #BrasilWasStolem #Brazil #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"596":{"created_at":"Tue Nov 15 01:40:57 +0000 2022","text":"Orgulho do meu voto! Santa Catarina merecia ter @KerexuOficial como deputada federal! Vai ter representa\u00e7\u00e3o ind\u00edgen\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":5,"retweeted":false,"lang":"pt"},"597":{"created_at":"Tue Nov 15 01:39:13 +0000 2022","text":"Enquanto a Marinha est\u00e1 fiscalizando urnas eletr\u00f4nicas, que n\u00e3o \u00e9 sua fun\u00e7\u00e3o, um navio abandonado colide com a Pont\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"598":{"created_at":"Tue Nov 15 01:38:53 +0000 2022","text":"@franzrotter @AlexVerdao51 @STF_oficial E quem est\u00e1 querendo golpe ? S\u00f3 se for as vozes da sua cabe\u00e7a.Pedir para o\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":2,"retweeted":false,"lang":"pt"},"599":{"created_at":"Tue Nov 15 01:26:30 +0000 2022","text":"Perguntar n\u00e3o ofende.Algu\u00e9m viu o Kassio Nunes ou o Andr\u00e9 Mendon\u00e7a em NY? #STF #Eleicoes2022 #ForaBolsonaro #LulaPresidente2022 #NY22","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":2,"retweeted":false,"lang":"pt"},"600":{"created_at":"Tue Nov 15 01:22:17 +0000 2022","text":"#Brazil#BrazilianSpring #STFOrganizacaoCriminosa #STFVERGONHADOBRASIL #BRAZIL #Eleicoes2022 #Fraude\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"601":{"created_at":"Tue Nov 15 01:08:45 +0000 2022","text":"@MargretheW @LulaOficial #Eleicoes2022 #BrasilNasRuas #brasil ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"602":{"created_at":"Tue Nov 15 01:04:24 +0000 2022","text":"Kari Lake needs 66% of the rest of the ballots to win#az #ElectionDay #Eleicoes2022 #AZGovernor #azgov","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"603":{"created_at":"Tue Nov 15 01:02:12 +0000 2022","text":"Alguns donos e s\u00f3cios preferenciais j\u00e1 se queixam da forma como o eleito vice, Alckmin, conversa e negocia - leia a\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"604":{"created_at":"Tue Nov 15 01:00:21 +0000 2022","text":"\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66Inconformados com resultado das urnas, bolsonaristas procuram ag\u00eancias para sair do Brasil\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"605":{"created_at":"Tue Nov 15 00:59:38 +0000 2022","text":"@VEJA E 58 MILH\u00d5ES DE BRASILEIROS ESTAR\u00c3O  COM ELE @NikoIasFerreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"606":{"created_at":"Tue Nov 15 00:53:10 +0000 2022","text":"\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23Eu confesso estar meio deprimida com as coisas no momento, mas ver isso me lembra que VOU RIR MUITO nos pr\u00f3x\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"607":{"created_at":"Tue Nov 15 00:51:11 +0000 2022","text":"O cinismo e deboche demostrados por Xand\u00e3o em NY mostram que ele tem praticamente a certeza de que \u00e9 intoc\u00e1vel.\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"608":{"created_at":"Tue Nov 15 00:43:53 +0000 2022","text":"This really hurt my heart\u2026.. We are better than this South Carolina #Eleicoes2022 #VoteBlueToProtectWomen #VOTE\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"609":{"created_at":"Tue Nov 15 00:42:14 +0000 2022","text":"A equipe de transi\u00e7\u00e3o vai ter 500 cargos ?  Dinheiro do povo pagando tudo isso. Que vergonha #Politica #brasil #BrasilNasRuas #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"610":{"created_at":"Tue Nov 15 00:29:13 +0000 2022","text":"Ei @exercitooficial olha o que o ministro falou em NY hoje. Inacredit\u00e1vel. #SOSFFAA #Eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":2,"retweeted":false,"lang":"pt"},"611":{"created_at":"Tue Nov 15 00:21:08 +0000 2022","text":"PT aguarda a saidinha de Natal para completar a equipe de transi\u00e7\u00e3o...#PT #Lula #Politica #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"612":{"created_at":"Tue Nov 15 00:20:12 +0000 2022","text":"Agora vai!#Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"613":{"created_at":"Tue Nov 15 00:14:05 +0000 2022","text":"Dono do hit 'Restitui' instiga ataques a ministros do STF nos EUA \ud83d\udc49 #PortalAltaDefinicao\u2026 https:\/\/t.co\/kx49n8M6dz","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/portalaltadefinicao.com\/\" rel=\"nofollow\">Portal Alta Defini\u00e7\u00e3o<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"614":{"created_at":"Tue Nov 15 00:13:56 +0000 2022","text":"\ud81a\udcd4 Fica a pergunta... \ud83e\uddd0\u2800 Deixe sua Opini\u00e3o abaixo nos Coment\u00e1rios \u2b07\ufe0f\ud83d\udcac\u270d\ud83c\udffb\u2800\u25c6\u2800\u25c6\u2800\u25c6\u2800Link do Post em nosso Instagram:\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"615":{"created_at":"Tue Nov 15 00:13:36 +0000 2022","text":"Qual deve ser o posicionamento crist\u00e3o p\u00f3s elei\u00e7\u00f5es 2022?\u00c9 s\u00f3 clicar para saber \ud83d\udc47#Eleicoes2022 #vidacrista","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"616":{"created_at":"Tue Nov 15 00:12:56 +0000 2022","text":"Esse \u00e9 o maior tapa na cara que a sociedade pode levar!#barroso #lula #novayork #Eleicoes2022 #bolsonaro #brasil ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"617":{"created_at":"Tue Nov 15 00:07:37 +0000 2022","text":"November 14th 20222022\u5e74\uff11\uff11\u6708\uff11\uff14\u65e5Salvador Bahia Brasil#\u30eb\u30e9\u3000#\u30dc\u30a6\u30bd\u30ca\u30ed\u3000#\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb\u5927\u7d71\u9818\u9078\u3000#Brazil #Brasil #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"618":{"created_at":"Mon Nov 14 23:55:50 +0000 2022","text":"#marinha #ponte #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"619":{"created_at":"Mon Nov 14 23:54:50 +0000 2022","text":"~ Candidata condenada d\u00e1 calote em equipe de campanha eleitoralMat\u00e9ria completa:@g1\u2026 https:\/\/t.co\/tekGwcq6rj","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"620":{"created_at":"Fri Nov 18 12:24:20 +0000 2022","text":"Teto de gastos \u2018n\u00e3o \u00e9 uma conspira\u00e7\u00e3o para desmontar a \u00e1rea social\u2019. Leia a carta de Arminio Fraga, Edmar Bacha e P\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/www.blog2social.com\" rel=\"nofollow\">Blog2Social APP<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"621":{"created_at":"Fri Nov 18 12:20:36 +0000 2022","text":"E ainda tem gente dizendo que nada est\u00e1 acontecendo\u2026 #bolsonaro #Eleicoes2022 #Noticia ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"622":{"created_at":"Fri Nov 18 12:10:47 +0000 2022","text":"#LulaPresidente2022 #Eleicoes2022 #informacion ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"623":{"created_at":"Fri Nov 18 12:08:13 +0000 2022","text":"Baba ovo do cacete! #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"it","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"it"},"624":{"created_at":"Fri Nov 18 12:00:33 +0000 2022","text":"\ud83d\udde3No Egito Lula conversa com o mundo sobre Amaz\u00f4nia. No Brasil militares reencenam golpismo mumificado\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"625":{"created_at":"Fri Nov 18 12:00:16 +0000 2022","text":"No TV Senado Live desta sexta-feira (18\/11) especialistas tiram d\u00favidas do p\u00fablico sobre oatual momento pol\u00edtico e\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"626":{"created_at":"Fri Nov 18 11:49:32 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 \"Conservador ou n\u00e3o, n\u00e3o pode desmatar a Amaz\u00f4nia\"#Lula #Elei\u00e7\u00f5es2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"627":{"created_at":"Fri Nov 18 11:48:25 +0000 2022","text":"M\u00fasica mais ouvida do Ministro Barroso #politica #eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"628":{"created_at":"Fri Nov 18 11:21:07 +0000 2022","text":"#brazil #manifesta\u00e7\u00e3obrasil #elei\u00e7\u00f5es2022 #brazilnews #tse #brazilpolitics #sosfor\u00e7asarmadas #brazilfreeofcommunism\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"629":{"created_at":"Fri Nov 18 11:18:20 +0000 2022","text":"\"O Mercadante \u00e9 a mem\u00f3ria de um governo que deu errado\" @AndreiaSadi no @jornaldacbn lacrando a real sobre o in\u00edcio\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"630":{"created_at":"Fri Nov 18 11:17:32 +0000 2022","text":"Charge desta sexta-feira em GZH e Zero Hora.#charge #desenhodeimprensa #fragadesenhos #humor #fanzone\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"631":{"created_at":"Fri Nov 18 11:08:24 +0000 2022","text":"Pessoas na equipe de Transi\u00e7\u00e3oBolsonaro: 31Lula: 283M\u00e9dia salarial: R$ 17 milEsse \u00e9 o tweet.  Repost\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"632":{"created_at":"Fri Nov 18 11:06:26 +0000 2022","text":"#Repost @direita_cartoonSe a p\u00e1gina cair, j\u00e1 sabem\u2026...#bolsonarotemraz\u00e3o  #alexandredemoraes #bolsonaro\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"633":{"created_at":"Fri Nov 18 10:56:51 +0000 2022","text":"@Saraiva_Carlos @oldmangalego @reporterenato @LulaOficial @geraldoalckmin @meirelles \"Vai cair bolsa e subir d\u00f3lar,\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"634":{"created_at":"Fri Nov 18 10:53:06 +0000 2022","text":"#COP27 , tenho uma mensagem pra voc\u00eas de um \u00edndio brasileiro sobre as #Eleicoes2022 #LulaLadrao #LulaNaCop\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"635":{"created_at":"Fri Nov 18 10:49:26 +0000 2022","text":"Olha s\u00f3 a incoer\u00eancia: voc\u00ea n\u00e3o pode suspeitar das urnas, mas o Alexandre de Moraes pode suspeitar de voc\u00ea e mandar\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"636":{"created_at":"Fri Nov 18 10:38:18 +0000 2022","text":"E os influencers pol\u00edticos e econ\u00f4micos a maioria Bolsonaristas surfando numa onda (mais uma), pra tentar causar p\u00e2\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"637":{"created_at":"Fri Nov 18 10:27:48 +0000 2022","text":"#Corruptos @CorrupcaoMemes @fichalimpa @InstitutoInac @medicospelobr @UCCorrupcao @VitimaCorrupcao @AntiCorrupcao22\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"638":{"created_at":"Fri Nov 18 10:19:23 +0000 2022","text":"BRASIL, #Elei\u00e7oes2022Presidente Bolsonaro reaparece + magro e pessoas proximas dizem que ele est\u00e1 tranquilo. ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"639":{"created_at":"Fri Nov 18 10:17:49 +0000 2022","text":"... os piores pol\u00edticos do mundo ; #Elei\u00e7\u00f5es2022 . As promessas s\u00e3o antigas em meio a dor da #Fome ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"640":{"created_at":"Fri Nov 18 10:08:55 +0000 2022","text":"Todo dia que assisto o notici\u00e1rio \u00e9 uma piada nova, o acesso as armas de forma legal aumentou a criminalidade, clar\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"641":{"created_at":"Fri Nov 18 10:01:54 +0000 2022","text":"Bom dia! #Eleicoes2022 #elei\u00e7\u00f5essbrasil2022 #eleicoeslimpas #eleicoesbrasil ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"642":{"created_at":"Fri Nov 18 09:32:53 +0000 2022","text":"Contagem regressiva para o mundial no Qatar.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd\ufe0fE no BRASIL...\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f#Eleicoes2022#MundialQatar2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"643":{"created_at":"Fri Nov 18 09:23:58 +0000 2022","text":"@felipeneto Existe f\u00e3 pra tudo, se at\u00e9 vc tem f\u00e3 imagina ele se n\u00e3o vai ter!!#fechaabocafelipeneto #foraptzada #LulaLadrao #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"644":{"created_at":"Fri Nov 18 09:20:49 +0000 2022","text":"uma das melhores entrevistas que vi ontem foi com a maravilhosa @elenalandau2 na @CNNBrasil Elena estava na equipe\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"645":{"created_at":"Fri Nov 18 09:04:05 +0000 2022","text":"\u270d\ufe0fAGENDA d' AVUI , 18-N, 19 h\ud83d\udc47Lloc: local d' @prosperistan #NouBarris #9Barris  \"Els reptes del Nou Brasil de L\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"result_type":"recent","iso_language_code":"ca"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":7,"retweeted":false,"lang":"ca"},"646":{"created_at":"Fri Nov 18 08:55:32 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Lula 'toma posse' no exterior em meio a v\u00e1cuo deixado por Bolsonaro#Lula #Elei\u00e7\u00f5es2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"647":{"created_at":"Fri Nov 18 08:23:09 +0000 2022","text":"#CopaDoMundo2022 #CopaDoBrasil #Eleicoes2022 #CopaDoMundo2022 #CopaDoBrasil #Eleicoes2022 #CopaDoMundo2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"es"},"648":{"created_at":"Fri Nov 18 07:50:54 +0000 2022","text":"Outstanding experience to use this #nftart service\u0316!!! \ud83d\ude0a#t1win #drxwin #teachertwitter #antifascist #emoteartist\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/github.com\/FrancineMoraes\" rel=\"nofollow\">Prodigious Test<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"649":{"created_at":"Fri Nov 18 07:40:08 +0000 2022","text":"\u0915\u0947\u091c\u0930\u0940\u0935\u093e\u0932 \u0915\u094b LG \u0915\u093e \u0928\u093f\u0947\u0930\u094d\u0926\u0947\u0936, DDC \u0938\u0947 \u0939\u094b\u0917\u0940 \u0906\u092a \u0928\u0947\u0924\u093e \u091c\u0948\u0938\u094d\u092e\u0940\u0928 \u0936\u093e\u0939 \u0915\u0940 \u091b\u0941\u091f\u094d\u200d\u091f\u0940 #ArvindKejriwal #Politics #DelhiLiquorScam\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"hi","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"hi"},"650":{"created_at":"Fri Nov 18 07:19:30 +0000 2022","text":"#puelectiin#Patna#Students#Union#Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"und"},"651":{"created_at":"Fri Nov 18 06:48:26 +0000 2022","text":"#Noticias #Brasil #Eleicoes2022 #greve #cabecadeovo ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"und"},"652":{"created_at":"Fri Nov 18 06:41:29 +0000 2022","text":"#news #Noticias  #brasil #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"653":{"created_at":"Fri Nov 18 06:32:32 +0000 2022","text":"I don\u2019t know who edit this, but this is the actual fact @BJP4India @ATSBB @CNBCTV18News @cnnbrk #Eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"en"},"654":{"created_at":"Fri Nov 18 06:00:57 +0000 2022","text":"#brasil #Noticias #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":2,"retweeted":false,"lang":"und"},"655":{"created_at":"Fri Nov 18 05:09:26 +0000 2022","text":"@alexandre Eu n\u00e3o sou extremista antidemocr\u00e1tica. E o senhor n\u00e3o \u00e9 o dono deste pa\u00eds. N\u00e3o seria melhor apresentar o\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"656":{"created_at":"Fri Nov 18 04:25:37 +0000 2022","text":"Qual a \u201cpena m\u00ednima\u201d exigida para entrar na equipe de transi\u00e7\u00e3o do Lula?#Brasil #Lula #brazilwasstollen #Eleicoes2022 #LulaLadrao","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"657":{"created_at":"Fri Nov 18 04:06:18 +0000 2022","text":"Faz o L ........#Eleicoes2022 #lula2022 #Bolsonaro2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"658":{"created_at":"Fri Nov 18 03:51:12 +0000 2022","text":"#elei\u00e7\u00f5es2022 #shorts #youtubeshorts ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"659":{"created_at":"Fri Nov 18 03:50:17 +0000 2022","text":"#LatinGrammyTNT#Anitta#COP27 #LulaPresidenteELEITO #RIPTwitter #Brazil #MrLula #Elei\u00e7\u00f5es2022  Democracia ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"es"},"660":{"created_at":"Fri Nov 18 03:48:49 +0000 2022","text":"Vai aqui uma pergunta: o que os Senadores Brasileiros fazem ? #SenadoFederal #Elei\u00e7\u00f5es2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"661":{"created_at":"Fri Nov 18 03:45:07 +0000 2022","text":"Agora que o Horti Fruti vai pro vinagre nos Supermercados, Sacol\u00f5es e Feiras Livre..... Xand\u00e3o deveria ser deposto\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"662":{"created_at":"Fri Nov 18 03:02:04 +0000 2022","text":"Onde estamos???#Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"663":{"created_at":"Fri Nov 18 03:00:30 +0000 2022","text":"Crian\u00e7as gritam pelas for\u00e7as armadas! #brasil #elei\u00e7\u00f5es2022 #crian\u00e7as #l... ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"664":{"created_at":"Fri Nov 18 02:57:56 +0000 2022","text":"Descobrimos por que o PT ganhou no Nordeste #nordeste #PT #partidosafado #fazoL #petistas #lula #bolsonaro\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"665":{"created_at":"Fri Nov 18 02:36:52 +0000 2022","text":"Ahhh que bom ir dormir sabendo que tenho um presidente que rouba, mas fala bonitinho. Um criminoso condenado, mas p\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"666":{"created_at":"Fri Nov 18 02:11:01 +0000 2022","text":"\ud83d\udcf0Quem s\u00e3o e qual o crime dos empres\u00e1rios bolsonaristas que tiveram contas bloqueadas por Alexandre de Moraes\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":2,"retweeted":false,"lang":"pt"},"667":{"created_at":"Fri Nov 18 02:09:46 +0000 2022","text":"\u2696Ato golpista: quem participa pode responder por diversos crimes e ser preso@UOLNoticias\u2026 https:\/\/t.co\/T75XM6rUR6","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"668":{"created_at":"Fri Nov 18 01:58:42 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Cantor gospel e pastor Kleber Lucas \u00e9 convidado para transi\u00e7\u00e3o da Cultura#Lula #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"669":{"created_at":"Fri Nov 18 01:50:46 +0000 2022","text":"Lula corrompeu o Executivo, o Legislativo, o Judici\u00e1rio, as Elei\u00e7\u00f5es e o Estado de Direito. E h\u00e1 quem diga votar ne\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/twitter.com\/mkt4id\" rel=\"nofollow\">Market for Ideas<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"670":{"created_at":"Fri Nov 18 01:41:39 +0000 2022","text":"Verdade a J Paschoal, Dono da BozoPan e Raivan n\u00e3o iam sair do pa\u00eds? #Elei\u00e7\u00f5es2022 Qued\u00ea? \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21#LulaEleito","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"671":{"created_at":"Fri Nov 18 01:33:23 +0000 2022","text":"Mensagem muito forte representando o momento que estamos passando. Vida de inseto, Disney. #juntossomosmaisfortes\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"672":{"created_at":"Fri Nov 18 01:30:36 +0000 2022","text":"E Deus continua sendo bom! Ele continua sendo Deus! #eleicoes2022 em Brasil contra Bolsonaro ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"673":{"created_at":"Fri Nov 18 01:24:22 +0000 2022","text":"O #LinhasCruzadas desta semana debateu a paix\u00e3o pol\u00edtica que moveu as elei\u00e7\u00f5es deste ano. #Elei\u00e7\u00f5es2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"674":{"created_at":"Fri Nov 18 01:10:51 +0000 2022","text":"Ap\u00f3s a polariza\u00e7\u00e3o Lula x Bolsonaro nas #elei\u00e7\u00f5es2022, n\u00e3o se fala nada al\u00e9m da #pecdatransicao.qual seria o desfoque agora?","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"675":{"created_at":"Fri Nov 18 01:07:06 +0000 2022","text":"O fil\u00f3sofo acredita que o fracasso tucano nas disputas presidenciais com o PT contribuiu para o surgimento do bolso\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":3,"retweeted":false,"lang":"pt"},"676":{"created_at":"Fri Nov 18 01:04:51 +0000 2022","text":"\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#elei\u00e7oes2022 #SOSFFAA #brazilwasstolen #VEMPRARUABRASIL ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"und"},"677":{"created_at":"Fri Nov 18 01:02:02 +0000 2022","text":"Apesar de ser escrachado a maioria dos absurdos que nossos mestre fazem, deixamos passar muito das coisas em branco\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"678":{"created_at":"Fri Nov 18 00:43:41 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Integrante da transi\u00e7\u00e3o, Boulos defende revogar eventuais nomea\u00e7\u00f5es de Bolsonaro ao fim do mandato #Lula\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"679":{"created_at":"Fri Nov 18 00:41:52 +0000 2022","text":"\u26a0\ufe0f Foro de S\u00e3o Paulo: o maior inimigo do Brasil e de toda Am\u00e9rica Latina! #Brasil #eleicoesbrasil #eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"680":{"created_at":"Fri Nov 18 00:38:59 +0000 2022","text":"#eleicoes2022 #memes #fyp\u30b7 #viral #fy #fyp #noticias #patriotas #bolsomi... ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"681":{"created_at":"Fri Nov 18 00:29:23 +0000 2022","text":"Conversa sadia entre dois petista #fazoL #petistas #lula #bolsonaro #manifesta\u00e7\u00e3o #brasil #politica #jairbolsonaro\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"682":{"created_at":"Fri Nov 18 00:27:47 +0000 2022","text":"Flagrante de transporte legal de eleitoras no 3\u00b0 turno (noturno) p\u00f3s #Elei\u00e7\u00f5es2022. A concentra\u00e7\u00e3o e o movimento do\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"683":{"created_at":"Fri Nov 18 00:27:44 +0000 2022","text":"2022 - Caiu! Guido Mantega, que est\u00e1 impedido de exercer cargos p\u00fablicos (\u2139 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"684":{"created_at":"Fri Nov 18 00:03:48 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Com 'estilo bedel', Mercadante revolta setores da transi\u00e7\u00e3o ao falar que programa de governo j\u00e1 est\u00e1 pronto e que\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"685":{"created_at":"Thu Nov 17 23:35:28 +0000 2022","text":"#STFRompeuADemocracia #STFVergonhaNacional #BrasilWasSto13n #SOSFFAA #SOSFORCASARMADAS #SOSMilitares #SOSBrazil\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"686":{"created_at":"Thu Nov 17 23:34:55 +0000 2022","text":"e agora o senador precisa for\u00e7ar o STE a fazer uma fogueira com essas urnas antigas, ja que agora foi constatada fa\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"687":{"created_at":"Thu Nov 17 23:15:30 +0000 2022","text":"Sugest\u00e3o de enquete para o @OsPingosJP @JovemPanNews: em quem voc\u00ea votou no \u00faltimo dia 30\/10? A) Bolsonaro; B) Ex-p\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"688":{"created_at":"Thu Nov 17 23:14:29 +0000 2022","text":"Luciano Hang I Bolsonaro I Alexandre de Moraes I Lula - Informa\u00e7\u00f5es#SOSFORCASARMADAS\u2026 https:\/\/t.co\/stSXuYb5Db","truncated":true,"metadata":{"result_type":"recent","iso_language_code":"ca"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"ca"},"689":{"created_at":"Thu Nov 17 23:13:26 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Antes de deixar o Egito, Lula se encontra com secret\u00e1rio-geral da ONU e autoridades europeias#Lula #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"690":{"created_at":"Thu Nov 17 23:09:24 +0000 2022","text":"#Brazil #Brasil #BrazilianSpring #Election2022 #Eleicoes2022 #BrazilWasStolem Moste pro seu amigo que s\u00f3 acre\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"691":{"created_at":"Thu Nov 17 22:43:23 +0000 2022","text":"A justi\u00e7a anulou a \u00faltima elei\u00e7\u00e3o devido a irregularidades no processo.  Mas, n\u00e3o se anime! Foi na Alemanha!\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"692":{"created_at":"Thu Nov 17 22:33:49 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Todos os gastos de governo ser\u00e3o revisados pela nova gest\u00e3o, diz Geraldo Alckmin \u00e0 GloboNews#Lula #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"693":{"created_at":"Thu Nov 17 22:33:45 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Bolsonaro completa duas semanas recluso e com compromissos apenas na resid\u00eancia oficial #Lula #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"694":{"created_at":"Thu Nov 17 22:31:47 +0000 2022","text":"2022 - O Governo cedeu o Edif\u00edcio Cidade 1, Centro-SP, para #Tarcisio de Freitas (@tarcisiogdf) conduzir a transi\u00e7\u00e3\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"695":{"created_at":"Thu Nov 17 22:09:09 +0000 2022","text":"Desmontaram a FEIRA LIVRE no Comando do Ex\u00e9rcito de S\u00e3o Paulo - SP. Ali vende-se de tudo ! #ibirapuera\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"696":{"created_at":"Thu Nov 17 22:03:59 +0000 2022","text":"#Brazilianspring #Eleicoes2022 #BrasilNasRuas #Brazil #Brasil ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"und"},"697":{"created_at":"Thu Nov 17 22:00:25 +0000 2022","text":"Al\u00e9m do Distrito Federal, pelo menos onze estados registraram movimenta\u00e7\u00e3o nas ruas, entre eles Rio de Janeiro, S\u00e3o\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/etus.com.br\" rel=\"nofollow\">Etus Brasil<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"698":{"created_at":"Thu Nov 17 21:53:15 +0000 2022","text":"#Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"699":{"created_at":"Thu Nov 17 21:45:38 +0000 2022","text":"Os EUA n\u00e3o nos ajudam por gostar de n\u00f3s, nos ajuda para n\u00e3o nos tornamos aliados dos inimigos deles.NUNCA \u00e9 boa i\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"700":{"created_at":"Thu Nov 17 21:44:07 +0000 2022","text":"Resultado da enquete sobre os #golpistas :#elei\u00e7\u00f5es2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"701":{"created_at":"Thu Nov 17 21:37:31 +0000 2022","text":"S.O.S SALVEM O BRASIL#brasil #fraude #Eleicoes2022#liberdade #lula #Bolsonaro #TikTok ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"702":{"created_at":"Thu Nov 17 21:35:27 +0000 2022","text":"#tbt de um excelente bate-papo com a Deputada @tabataamaralsp , no in\u00edcio de 2020..Aproveito a oportunidade pra p\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"703":{"created_at":"Thu Nov 17 21:34:50 +0000 2022","text":"Quem \u00e9 o MERCADO??Designa-se por mercado todo o processo de intera\u00e7\u00e3o humana de troca volunt\u00e1ria de bens e servi\u00e7o\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"704":{"created_at":"Thu Nov 17 21:22:34 +0000 2022","text":"DOCUMENTARIO DO @RACIONAISCN na @NetflixBrasil  em um trecho @manobrown Afirma que n\u00f3s anos 2000 foi a virada com a\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"705":{"created_at":"Thu Nov 17 21:15:57 +0000 2022","text":"2022 - A polariza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica no Brasil est\u00e1 t\u00e3o exagerada que eu n\u00e3o duvido de que pessoas (\u2139\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"706":{"created_at":"Thu Nov 17 21:11:29 +0000 2022","text":"Strike oneGuido Mantega est\u00e1 fora da equipe de transi\u00e7\u00e3o de Lula#Eleicoes2022 #Brasil","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"707":{"created_at":"Thu Nov 17 21:10:57 +0000 2022","text":"Eu vou desmaiar #gado #Eleicoes2022 #lula #brasi ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"708":{"created_at":"Thu Nov 17 21:08:39 +0000 2022","text":"... eu espero , #Elei\u00e7\u00f5es2022 , vamos reconstruir o Brazil mais uma vez com o suor de muit@s e canetada de pouc@s ; ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"709":{"created_at":"Thu Nov 17 21:04:14 +0000 2022","text":"Algu\u00e9m pode avisar ao sr. Luis In\u00e1cio que emprego n\u00e3o se gera sem investimento? #PTNuncaMais #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"710":{"created_at":"Thu Nov 17 21:02:52 +0000 2022","text":"O cabe\u00e7a de ovo Censura todos que fala sobre a fraude na unas algu\u00e9m tem que para esse homem  E fara\u00f3 Brasil #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"711":{"created_at":"Thu Nov 17 21:02:40 +0000 2022","text":"Decretos de Armas de Bolsonaro ser\u00e3o revogados pelo governo Lula, anuncia equipe de transi\u00e7\u00e3o#decretos #armas\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"712":{"created_at":"Thu Nov 17 20:46:36 +0000 2022","text":"Satan\u00e1s t\u00e1 impedido ela de ir aos cultos, desde que foi derrotado DEMOCRATICAMENTE nas urnas, por mais de 60 milh\u00f5e\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"713":{"created_at":"Thu Nov 17 20:45:54 +0000 2022","text":"Aqui um link pra relembrar o principal do Plano de Governo de Ciro Gomes nas #elei\u00e7\u00f5es2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"714":{"created_at":"Thu Nov 17 20:35:47 +0000 2022","text":"\"Elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o se ganha, se toma!\"-Ministro Barroso (2021)\"Perdeu Man\u00e9, n\u00e3o amola\"-Ministro Barroso (2022)O que\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"715":{"created_at":"Thu Nov 17 20:28:13 +0000 2022","text":"Tem horas que eu entendo porque  alguns  artistas caem na decad\u00eancia  porque  eles ficam  alienados.#elei\u00e7\u00f5es2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"716":{"created_at":"Thu Nov 17 20:13:22 +0000 2022","text":"#eleicoesbrasil #elei\u00e7\u00f5es2022#Brazilelections #codigofontetse ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"717":{"created_at":"Thu Nov 17 20:11:13 +0000 2022","text":"@LulaOficial As elei\u00e7\u00f5es no #Brasil s\u00e3o t\u00e3o verdadeiras quanto os seguidores do presidente descondenado\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 S\u00f3 tem\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"718":{"created_at":"Thu Nov 17 20:02:42 +0000 2022","text":"Protecting the vote: How officials supervised the election system in midterms, 2024 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"719":{"created_at":"Thu Nov 17 19:53:42 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Transi\u00e7\u00e3o: grupos t\u00eam at\u00e9 11 de dezembro para propor medidas e 'revoga\u00e7o' de normas em cada \u00e1rea#Lula\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"720":{"created_at":"Thu Nov 17 19:51:09 +0000 2022","text":"Hello there @elonmusk (just in case)#BrazilWasStolen #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"721":{"created_at":"Thu Nov 17 19:50:00 +0000 2022","text":"How Brazil\u2019s Electoral System Helped Democracy Defeat Disinformation#politics #brazil #democracy #FakeNews\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"en"},"722":{"created_at":"Thu Nov 17 19:35:35 +0000 2022","text":"Romeu Zema foi um dos principais apoiadores de Bolsonaro no 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es.@RomeuZema @jairbolsonaro\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"723":{"created_at":"Thu Nov 17 19:31:55 +0000 2022","text":"Exato , tem o nosso apoio , vamos todos fazer a nossa parte!! Eles precisam saber que o povo n\u00e3o faz parte desse jo\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"724":{"created_at":"Thu Nov 17 19:27:06 +0000 2022","text":"Com Gussi, da Unica, na transi\u00e7\u00e3o de Lula, etanol sobe contrariando press\u00e3o baixista na semana#AgroTimes\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/zapier.com\/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"725":{"created_at":"Thu Nov 17 19:25:36 +0000 2022","text":"A saga continua. Mais uma da s\u00e9rie PENSAR N\u00c3O D\u00d3I...#Elei\u00e7oes2022 #LULADR\u00c3OdevoltanaPRIS\u00c3O#BolsonaroReeleito2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"726":{"created_at":"Thu Nov 17 19:16:11 +0000 2022","text":"Eleitor tem at\u00e9 1\/12 para justificar aus\u00eancia no 1\u00ba turno#eleitor #faroldabahia #1turno #Eleicoes2022 #politica","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"727":{"created_at":"Thu Nov 17 19:14:24 +0000 2022","text":"#Elei\u00e7\u00f5es2022 | Xenofobia, intoler\u00e2ncia religiosa e misoginia foram os tr\u00eas crimes odiosos que lideraram o aumento\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"pt"},"728":{"created_at":"Thu Nov 17 19:13:28 +0000 2022","text":"@Zacarias_Forte @paulofilippus N\u00e3o esmore\u00e7a. Temos de insistir e persistir tudo que os #Canalhas querem e n\u00f3s fazer\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"729":{"created_at":"Thu Nov 17 19:08:40 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 PEC da Transi\u00e7\u00e3o: 'Agora \u00e9 com o Congresso', diz Wellington Dias sobre compensar gastos; mercado v\u00ea risco alta na\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"730":{"created_at":"Thu Nov 17 19:07:57 +0000 2022","text":"#Eleicoes2022 #Economia#SOSFFA #brazilwasstolen #VemPraRuaBrasil ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"731":{"created_at":"Thu Nov 17 19:03:31 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Lula deve visitar a Argentina antes da posse, diz Celso Amorim#Lula #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"732":{"created_at":"Thu Nov 17 19:00:52 +0000 2022","text":"Algu\u00e9m que considera o governo atualmente eleito, uma boa op\u00e7\u00e3o para o Brasil, s\u00f3 revela a intelig\u00eancia e o car\u00e1ter\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"733":{"created_at":"Thu Nov 17 18:53:13 +0000 2022","text":"We must have faith in our elections, regardless of what party we support.  #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"734":{"created_at":"Thu Nov 17 18:52:03 +0000 2022","text":"Mais um das fraudes das #Eleicoes2022 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"735":{"created_at":"Thu Nov 17 18:50:06 +0000 2022","text":"N\u00e3o \u00e9 a toa que muitos votaram no L. do PT. Artista ent\u00e3o  est\u00e3o de volta ao para\u00edso. Com o NOSSO DINHEIRO.\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"736":{"created_at":"Thu Nov 17 18:35:37 +0000 2022","text":"Freedom isn't free!#Eleicoes2022 #brazilianelections #EleccionesBrasil #BrazilianSpring #press #News #FreeSpeech\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"737":{"created_at":"Thu Nov 17 18:30:18 +0000 2022","text":"Eleitor tem 60 dias ap\u00f3s cada turno para justificar aus\u00eancia \u00e0s elei\u00e7\u00f5es - ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"738":{"created_at":"Thu Nov 17 18:28:27 +0000 2022","text":"Bolsonaro retoma agenda na pr\u00f3xima semana#brasil #bolsonaro #agenda #abatido #tratamento\u2026 https:\/\/t.co\/qzQYj1zwxa","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"739":{"created_at":"Thu Nov 17 18:27:15 +0000 2022","text":"#Politica #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"740":{"created_at":"Thu Nov 17 18:25:58 +0000 2022","text":"Esse careca da jovem pan levantando d\u00favidas sobre o \"gr\u00e1fica\" do #bolsonarovagabundo #PerdeuMane ter parado de subi\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"741":{"created_at":"Thu Nov 17 18:22:14 +0000 2022","text":"Eles est\u00e3o cada vez mais perigosos. Fa\u00e7am alguma coisa. @STF_oficial @alexandre @MPF_PGR #eleicao2022 #Eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"742":{"created_at":"Thu Nov 17 18:19:02 +0000 2022","text":"Imagina se os quarteis abrirem seus port\u00f5es e acolher os manifestantes... S\u00f3 imagina!#Eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"743":{"created_at":"Thu Nov 17 18:18:21 +0000 2022","text":"\ud83e\uddf5 A Jovem Pan noticiou que o primeiro-ministro da Holanda, Mark Rutte, \u201cconfirmou\u201d que houve fraude nas\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck<\/a>","retweet_count":15,"retweeted":false,"lang":"pt"},"744":{"created_at":"Thu Nov 17 18:06:45 +0000 2022","text":"#ForaBolsonaro #Eleicoes2022 #respeitoademocracia #respeitoaconstituicao ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"745":{"created_at":"Thu Nov 17 18:03:24 +0000 2022","text":"@QuebrandoOTabu Depois de todo esse au\u00ea e mimimi dos manifestantes golpistas (com apoio da PRF) ap\u00f3s a DERROTA do B\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"746":{"created_at":"Thu Nov 17 17:59:00 +0000 2022","text":"Photo shows Brazil protest in 2016, not 2022#politics #brazil #FactCheck #FakeNews #elei\u00e7\u00f5es #elei\u00e7\u00f5es2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"747":{"created_at":"Thu Nov 17 17:56:38 +0000 2022","text":"... estava escrito nas estrelas , os piores pol\u00edticos do mundo ; #Elei\u00e7\u00f5es2022 . ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"748":{"created_at":"Thu Nov 17 17:45:52 +0000 2022","text":"... o #Brasil est\u00e1 quebrado ; novidade . Ufa , votei Fernando @Haddad_Fernando eu espero #Elei\u00e7\u00f5es2022 vamos recons\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"749":{"created_at":"Thu Nov 17 17:45:17 +0000 2022","text":"Hoje, \u00e0s 21h, estarei no canal da @redefale falando sobre o impacto das elei\u00e7\u00f5es de 2022 no meio evang\u00e9lico.\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"750":{"created_at":"Thu Nov 17 17:35:26 +0000 2022","text":"Craque brasileiro Neymar foi citado em cutucada de Thiago para Bruno Gagliasso; camisa 10 tem rea\u00e7\u00e3o no Instagram\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"751":{"created_at":"Thu Nov 17 17:10:08 +0000 2022","text":"#Eleicoes2022 #trote #fraude #flop #fly ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"752":{"created_at":"Thu Nov 17 17:00:12 +0000 2022","text":"Depois que o per\u00edodo eleitoral passou, percebi que eu gosto do Twitter, mas eu gosto mais de arengar mesmo #Eleicoes2022 #Twitter","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"753":{"created_at":"Thu Nov 17 16:55:52 +0000 2022","text":"Miss\u00f5es de Observa\u00e7\u00e3o Eleitoral \u27a1\ufe0f @TransparenciaAL e @CAOESTE_ONG destacam boa pr\u00e1tica eleitoral no Brasil. Os gr\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":23,"retweeted":false,"lang":"pt"},"754":{"created_at":"Thu Nov 17 16:46:14 +0000 2022","text":"Pra quem n\u00e3o t\u00eam problema de aminesia na Austr\u00e1lia em 2016 as elei\u00e7\u00f5es foram anuladas em virtude na desconfian\u00e7a na\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":7,"retweeted":false,"lang":"pt"},"755":{"created_at":"Thu Nov 17 16:34:55 +0000 2022","text":"Cada enxadada 1000 minhocas.. e vamos mais fundo ainda.. #fraudenasurnas #eleicoes2022 #ptnuncamais\u274c ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"756":{"created_at":"Thu Nov 17 16:28:34 +0000 2022","text":"Fato: Apenas 1 em cada 4 brasileiros elegeram o \"novo\" presidente, isso n\u00e3o representa a maioria. #eleicao2022 #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"757":{"created_at":"Thu Nov 17 16:14:00 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 PEC da Transi\u00e7\u00e3o: equipe de Lula far\u00e1 reuni\u00e3o com partidos para articular vota\u00e7\u00e3o#Lula #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"758":{"created_at":"Thu Nov 17 16:09:00 +0000 2022","text":"Bolsonaro\u2019s party double-deals again on election fraud conspiracy#politics #brazil #democracy #elei\u00e7\u00f5es\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"759":{"created_at":"Thu Nov 17 15:55:46 +0000 2022","text":"\u0ae9\u0aee \u0a95\u0ab2\u0acb\u0ab2 \u0ab5\u0abf\u0aa7\u0abe\u0aa8\u0ab8\u0aad\u0abe\u0aa8\u0abe \u0aad\u0abe\u0ab0\u0aa4\u0ac0\u0aaf \u0a9c\u0aa8\u0aa4\u0abe \u0aaa\u0abe\u0ab0\u0acd\u0a9f\u0ac0\u0aa8\u0abe \u0ab2\u0acb\u0a95\u0aaa\u0acd\u0ab0\u0abf\u0aaf \u0a89\u0aae\u0ac7\u0aa6\u0ab5\u0abe\u0ab0 \u0ab6\u0acd\u0ab0\u0ac0 \u0ab2\u0a95\u0acd\u0ab7\u0acd\u0aae\u0aa3\u0a9c\u0ac0 \u0aaa\u0ac0 \u0aa0\u0abe\u0a95\u0acb\u0ab0 ( \u0aac\u0a95\u0abe\u0a9c\u0ac0 ) \u0a8f \u0a9c\u0a82\u0a97\u0ac0 \u0a9c\u0aa8 \u0ab8\u0aae\u0ab0\u0acd\u0aa5\u0aa8 \u0ab8\u0abe\u0aa5\u0ac7 \u0aaa\u0acb\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"gu","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"gu"},"760":{"created_at":"Thu Nov 17 15:54:13 +0000 2022","text":"@danuzio_neto Atos GOLPISTAS!Todos tem de ser responsabilizados ap\u00f3s apura\u00e7\u00e3o rigorosa!#golpenuncamais\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"761":{"created_at":"Thu Nov 17 15:44:48 +0000 2022","text":"O meu tio o professor me repersenta \u00e9 Lula Presidente 13 no 2\u00b0turno at\u00e9 a vit\u00f3ria \u2764\ufe0f\u2b50 e FORABOLSONARO !!!\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"762":{"created_at":"Thu Nov 17 15:40:35 +0000 2022","text":"Tem pista de pouso clandestina na Amaz\u00f4nia, navios abandonados no mar e quil\u00f4metros de fronteira para ocupar nossas\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"763":{"created_at":"Thu Nov 17 15:26:00 +0000 2022","text":"To be praised you just need to follow the left-wing agenda. Everything else is fascism. @bpolitics @opinion\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"en"},"764":{"created_at":"Thu Nov 17 15:24:00 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Lula diz ter 'obriga\u00e7\u00e3o moral' de fazer repara\u00e7\u00e3o a povos ind\u00edgenas#Lula #Eleicoes2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"765":{"created_at":"Thu Nov 17 15:23:52 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 Presidente do Uni\u00e3o Brasil, Bivar negocia espa\u00e7os na C\u00e2mara em troca de apoio a Lula e Arthur Lira#Lula\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"766":{"created_at":"Thu Nov 17 15:20:44 +0000 2022","text":"Saindo quente, como o clima pr\u00e9 copa!!! #Satire #Politica #Eleicoes2022 #Patriotarios #CopadoMundo ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"767":{"created_at":"Thu Nov 17 15:18:08 +0000 2022","text":"Hahaha via @JoaquinTeixeira no grupo do @telegram_br! Excelente. @infomoney #politica #brasil #Eleicoes2022 ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"768":{"created_at":"Thu Nov 17 15:14:27 +0000 2022","text":"\ud83e\udd16 O que diz a PEC da Transi\u00e7\u00e3o, que tira o Bolsa Fam\u00edlia do teto de gastos#Lula #Elei\u00e7\u00f5es2022","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"769":{"created_at":"Thu Nov 17 15:12:32 +0000 2022","text":"Frases de quem n\u00e3o apresentou um plano de governo e quer governar o Brasil:- Esse mercado \u00e9 uma vergonha - Estrad\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"770":{"created_at":"Thu Nov 17 15:11:11 +0000 2022","text":"Os man\u00e9s reclamando de serem chamados de man\u00e9.\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f#Eleicoes2022 #elei\u00e7\u00e3o #eleicoes ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"771":{"created_at":"Thu Nov 17 15:04:42 +0000 2022","text":"Estamos vivendo a ditadura escancarada! #AlexandreDeMoraesNaCadeia #Eleicoes2022 #brazil #BrasilNasRuas\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"es","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"es"},"772":{"created_at":"Thu Nov 17 14:58:45 +0000 2022","text":"A diferen\u00e7a \u00e9 muito claro cupanher\u00f4s! #LulaPresidente1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #ForaBolsonaro #Eleicoes2022 #COP27 #confirmed ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"773":{"created_at":"Thu Nov 17 14:54:00 +0000 2022","text":"@policiafederal a Carla Zambelli vai estar hoje no No programa P\u00e2nico na Jovem Pan. Acho uma \u00f3tima oportunidade par\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"774":{"created_at":"Thu Nov 17 14:51:47 +0000 2022","text":"O presidente eleito @LulaOficial disse que ir\u00e1 apoiar e ajudar novos projetos para viagens interplanet\u00e1rias de\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":3,"retweeted":false,"lang":"pt"},"775":{"created_at":"Thu Nov 17 14:48:21 +0000 2022","text":"#T\u00e1NaRedeContee #Elei\u00e7\u00f5es2022 | 17.11.22O PL vai abrir m\u00e3o dos seus 237 pol\u00edticos eleitos em todo pa\u00eds ou s\u00f3 dos\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"776":{"created_at":"Thu Nov 17 11:48:14 +0000 2022","text":"@OsvaldoLucaF1 @Claudia28671794 @movadvdireitabr #SOSFORCASARMADAS #brazilwassotolen #Brasil #not\u00edcia #inform\u00e7\u00e3o\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":1,"retweeted":false,"lang":"und"},"777":{"created_at":"Thu Nov 17 11:46:56 +0000 2022","text":"@revistaoeste #SOSFORCASARMADAS #brazilwassotolen #Brasil #not\u00edcia #inform\u00e7\u00e3o #elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"778":{"created_at":"Thu Nov 17 11:46:25 +0000 2022","text":"@profpaulamarisa #SOSFORCASARMADAS #brazilwassotolen #Brasil #not\u00edcia #inform\u00e7\u00e3o #elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"779":{"created_at":"Thu Nov 17 11:44:39 +0000 2022","text":"@joao_jb22 @Claudia28671794 @CarlosBolsonaro #SOSFORCASARMADAS #brazilwassotolen #Brasil #not\u00edcia #inform\u00e7\u00e3o\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"780":{"created_at":"Thu Nov 17 11:43:58 +0000 2022","text":"@franzfiocruz @eliz_audut #SOSFORCASARMADAS #brazilwassotolen #Brasil #not\u00edcia #inform\u00e7\u00e3o #elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"781":{"created_at":"Thu Nov 17 11:43:30 +0000 2022","text":"@Claudio531531 @Claudia28671794 #SOSFORCASARMADAS #brazilwassotolen #Brasil #not\u00edcia #inform\u00e7\u00e3o #elei\u00e7\u00f5es\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"782":{"created_at":"Thu Nov 17 11:43:03 +0000 2022","text":"@IzabelleFores @Claudia28671794 @AlanLopesRio #SOSFORCASARMADAS #brazilwassotolen #Brasil #not\u00edcia #inform\u00e7\u00e3o\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"783":{"created_at":"Thu Nov 17 11:41:20 +0000 2022","text":"@kimpaim #SOSFORCASARMADAS #brazilwassotolen #Brasil #not\u00edcia #inform\u00e7\u00e3o #elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"784":{"created_at":"Thu Nov 17 11:40:15 +0000 2022","text":"@gazetadopovo @gprepublica #SOSFORCASARMADAS #brazilwassotolen #Brasil #not\u00edcia #inform\u00e7\u00e3o #elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"785":{"created_at":"Thu Nov 17 11:38:55 +0000 2022","text":"@TerraBrasilnot #SOSFORCASARMADAS #brazilwassotolen #Brasil #not\u00edcia #inform\u00e7\u00e3o #elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"786":{"created_at":"Thu Nov 17 11:38:35 +0000 2022","text":"@JovemPanNews #SOSFORCASARMADAS #brazilwassotolen #Brasil #not\u00edcia #inform\u00e7\u00e3o #elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"787":{"created_at":"Thu Nov 17 11:38:16 +0000 2022","text":"@brom_elisa #SOSFORCASARMADAS #brazilwassotolen #Brasil #not\u00edcia #inform\u00e7\u00e3o #elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"788":{"created_at":"Thu Nov 17 11:34:57 +0000 2022","text":"Como a esquerda gosta de ver o Nordeste... pobre, praia e festas.#Eleicoes2022 #brazilianelections\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"789":{"created_at":"Thu Nov 17 10:03:57 +0000 2022","text":"@ThiagoResiste Eita Que ser petista \u00e9 ser MENTIROSO EM GRAU M\u00c1XIMO. o cara tava literalmente tentando esfaquear um\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"790":{"created_at":"Thu Nov 17 01:01:43 +0000 2022","text":"@adilsonesp #SOSFORCASARMADAS #brazilwassotolen #Brasil #not\u00edcia #inform\u00e7\u00e3o #elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"791":{"created_at":"Thu Nov 17 00:38:44 +0000 2022","text":"#SOSFORCASARMADAS #brazilwassotolen #Brasil #not\u00edcia #inform\u00e7\u00e3o #elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022 #bolsonaropresidente\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"792":{"created_at":"Thu Nov 17 00:32:54 +0000 2022","text":"@gustamito22 @10_5_6_5 #SOSFORCASARMADAS #brazilwassotolen #Brasil #not\u00edcia #inform\u00e7\u00e3o #elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"793":{"created_at":"Thu Nov 17 00:30:45 +0000 2022","text":"@EdRaposo_ @opropriofaka #SOSFORCASARMADAS #brazilwassotolen #Brasil #not\u00edcia #inform\u00e7\u00e3o #elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"794":{"created_at":"Thu Nov 17 00:27:05 +0000 2022","text":"@moni61703201 #SOSFORCASARMADAS #brazilwassotolen #Brasil #not\u00edcia #inform\u00e7\u00e3o #elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"795":{"created_at":"Wed Nov 16 16:28:51 +0000 2022","text":"@alertatotal @rmotta2 #SOSFORCASARMADAS #brazilwassotolen #Brasil #not\u00edcia #inform\u00e7\u00e3o #elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"796":{"created_at":"Wed Nov 16 16:25:54 +0000 2022","text":"#Eleicoes2022 #transparente #lisura #apenasqueremososcodigos #paraauditar #nossodireito #constituicaofederal ","truncated":false,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"797":{"created_at":"Wed Nov 16 16:02:08 +0000 2022","text":"@Ospatriotasbr #SOSFORCASARMADAS #brazilwassotolen #Brasil #not\u00edcia #inform\u00e7\u00e3o #elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2022\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"798":{"created_at":"Wed Nov 16 16:01:37 +0000 2022","text":"@joaquimleitemma @AlokSharma_RDG #SOSFORCASARMADAS #brazilwassotolen #Brasil #not\u00edcia #inform\u00e7\u00e3o #elei\u00e7\u00f5es\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"799":{"created_at":"Wed Nov 16 13:04:02 +0000 2022","text":"O Partido PL descobriu muita coisa para pedir a anula\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es com 8 Senadores, os 99 Deputados Federais, 12\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"800":{"created_at":"Wed Nov 16 09:04:34 +0000 2022","text":"@SenadoFederal@camaradeputados\u00a0@ArthurLira_@augustosnunes\u00a0@EduGiraoOficial\u00a0@folha_politica\u00a0@EstadaoPolitica\u00a0#BDRJ\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"und","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"und"},"801":{"created_at":"Tue Nov 15 21:39:22 +0000 2022","text":"Exclusivo: PL vai pedir anula\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es de 2022#Brasil #brazil #Bolsonaro #lula #Eleicoes2022 #eleicoes\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"802":{"created_at":"Tue Nov 15 19:55:27 +0000 2022","text":"@LulaOficial carona?Olha o mensalao ai gente.@SenadoFederal@camaradeputados\u00a0@ArthurLira_@augustosnunes\u00a0\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"},"803":{"created_at":"Tue Nov 15 09:54:02 +0000 2022","text":"@randolfeap O que n\u00e3o falta a @lulaOficial, \u00e9 t\u00edtulo,n\u00e9?@SenadoFederal@camaradeputados\u00a0@ArthurLira_\u00a0\u2026 ","truncated":true,"metadata":{"iso_language_code":"pt","result_type":"recent"},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android<\/a>","retweet_count":0,"retweeted":false,"lang":"pt"}}